{"pois":[{"id":"1","ext_id":"paris1","poi_type_id":"1","title":"Universit\u00e9 Panth\u00e9on-Sorbonne - Paris I","description":"Universit\u00e9 Panth\u00e9on-Sorbonne - Paris I comprend 297 formations. Il s'agit d'une universit\u00e9 dans la r\u00e9gion Ile de France.\r\n            \r\n                        \r\n\t\t\tL'universit\u00e9 Paris 1 - Panth\u00e9on-Sorbonne est le premier p\u00f4le universitaire fran\u00e7ais, comprenant plus de 40 000 \u00e9tudiants r\u00e9partis en 14 unit\u00e9s de Formation et de Recherche (UFR) et de 5 instituts.  \r\n \r\nL'universit\u00e9 offre un \u00e9ventail complet de formation r\u00e9partis en plusieurs p\u00f4les : le p\u00f4le sciences \u00e9conomiques et gestion, le p\u00f4le sciences humaines, le p\u00f4le sciences juridiques et politiques. Elle est bas\u00e9e au coeur du quartier latin de Paris entre le Panth\u00e9on et le\r\n                \t\tPlus d'informations sur cette \u00e9cole","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on 75231 PARIS","phone":"0144078000","fax":"","email":"","url":"Http:\/\/www.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84650925911","lng":"2.3459243774"}],"style":{"strokeColor":"#123456","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#654321","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_universite_1305040456.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"0","attachments":[]},{"id":"240","ext_id":"","poi_type_id":"14","title":"Entr\u00e9e PMR","description":"","floor":"Boulevard d'Yerres","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.623092275446","lng":"2.42390647541"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_entree-pmr_1278177815.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[]},{"id":"281","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Pierre Mend\u00e8s France","description":"","floor":"","address":"90 rue de Tolbiac \r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827185585978","lng":"2.36462071"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"32","title":"pmf_01.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/6fe6180c4cf7c056c0b34c411c8a6efebb04a454.jpg"}]},{"id":"414","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.829135857612","lng":"2.37436383"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"415","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Broca","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838311445098","lng":"2.348552942276"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"34","title":"broca.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/790fdfceb8df212cd1d91bbe539b5ae3c4fed660.jpg"}]},{"id":"418","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"21 rue Broca\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838325568239","lng":"2.3485690355"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"419","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Broca","description":"Domaine sciences juridiques, gestion des entreprises","floor":"Rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"01 53 55 28 48","fax":"","email":"bibbroca@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/bibliotheques\/trouver\/une-bibliotheque\/bibliotheque-broca\/","opening_hours":"Lundi au mercredi \r\n09h00 \u00e0 20h00\r\nJeudi et vendredi \r\n09h00 \u00e0 19h00\r\nSamedi \r\n09h00-13h00","itinerary":"M\u00e9tro 7\r\nStation Censier-Daubenton\r\n\r\nBus 27, 47, 83 et 91\r\nArr\u00eat Claude Bernard, Monge, Gobelins ou Pascal","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838269075648","lng":"2.34858512"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"420","ext_id":"","poi_type_id":"8","title":"Restaurant Tolbiac","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n11h00-14h00","itinerary":"RER C et M\u00e9tro 14\r\nStation F. Mitterrand\t\r\n\r\nBus 62 et 64\r\nArr\u00eat Biblioth\u00e8que F. Mitterrand","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.829194126217","lng":"2.37152338027"}],"style":{"strokeColor":"#558087","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#777777","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_crous_1278180637.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"421","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Saint Charles","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841794444319","lng":"2.2806742787361"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"36","title":"st-charles.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/f69541dba36f744af421c8e8d402bed26642cf94.jpg"}]},{"id":"424","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Saint Charles","description":"","floor":"2e \u00e9tage, salle 260","address":"","phone":"01 44 07 84 71","fax":"","email":"patricia.bourgoint@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr04\/la-bibliotheque\/informations-pratiques\/","opening_hours":"Lundi au jeudi :\r\n09h30-18h00\r\nFermeture \u00e0 17h le vendredi. ","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et10\r\nArr\u00eat Boucicaut , Lourmel, Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n\r\nBus 42, 62 et 88\r\nArret rond-point St Charles, Convention-st charles, Cauchy\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841859759274","lng":"2.2805482"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"632","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre rue d'Ulm","description":"","floor":"","address":"1 rue d\u2019Ulm \r\n75005 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cardinal-Lemoine","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845379579791","lng":"2.3459887504578"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"24","title":"ulm.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/2758c5a11ab7e28485f11e7bb08802050378ea48.jpg"}]},{"id":"637","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que de l'Institut de G\u00e9ographie","description":"","floor":"1er \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 32 14 60","fax":"","email":"bibgeo@demartonne.univ-paris1.fr","url":"http:\/\/demartonne.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi \r\n09h00 - 17h45\r\nSamedi\r\n09h00-12h45\r\n","itinerary":"RER B et Bus 38\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21,27\r\nArr\u00eat Gay Lussac\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844694699295","lng":"2.3424991965294"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"641","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Cujas","description":"","floor":"","address":"2 rue Cujas \r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847109390882","lng":"2.34557032585"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"28","title":"cujas.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/4106f7ce98a9ab8c2b28918a4324956617ff3f3d.jpg"}]},{"id":"642","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Cujas","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 78 70","fax":"","email":"cujas@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h00-21h00\r\nSamedi\r\n09h00-18h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847185289388","lng":"2.3451170325279"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"646","ext_id":"","poi_type_id":"15","title":"Caf\u00e9t\u00e9ria Ch\u00e2telet","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n11h30-14h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 7 \r\nArr\u00eat Censier Daubenton","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841778556885","lng":"2.3484617"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"655","ext_id":"","poi_type_id":"26","title":"BAIP Bureau d'Aide \u00e0 l'Insertion Professionnelle ","description":"","floor":"Aile C, 8e \u00e9tage, 8.07","address":"","phone":"01 44 07 86 24","fax":"","email":"Francois.Roux@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/espace-professionnel\/stages-et-emplois\/conseil-et-formation-pour-les-recherches-stagesemplois\/","opening_hours":"Uniquement sur rendez-vous, pris par e-mail. ","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827084053235","lng":"2.36440"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_orientation_1322663705.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"656","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Arago - Maison internationale","description":"","floor":"4e \u00e9tage","address":"58 boulevard Arago \r\n75013 Paris","phone":"01 44 07 76 79","fax":"","email":"relinter@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"Bus 83","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835063016716","lng":"2.343993186"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"30","title":"arago.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/6c2b388490b40e7242a0dec5a1aa24fc69c91609.jpg"}]},{"id":"667","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Cuzin (philosophie)","description":"Pr\u00eat pour les \u00e9tudiants de niveau \u00e9gal ou sup\u00e9rieur \u00e0 L3 de l\u2019UFR 10.\r\nPour les autres \u00e9tudiants, consultation sur place seulement.\r\n\r\n","floor":"Aile C, 1 er \u00e9tage, salle Cuzin","address":"","phone":"01 40 46 33 61","fax":"","email":"philobib@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/bibliotheques\/trouver\/une-bibliotheque\/bibliotheque-cuzin\/","opening_hours":"Lundi au jeudi :\r\n9h30-18h00\r\nFermeture \u00e0 17h00 le vendredi.\r\n","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-la-Sorbonne\r\n\r\n\r\nBus 21, 27, 38 et 85\r\nArr\u00eat Les \u00e9coles\t","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848929158258","lng":"2.3431804776192"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"668","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Sainte Barbe","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 78 08","fax":"","email":"gwenola.lencot@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h00-19h30\r\n","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847727166077","lng":"2.34669283032"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"958","level":"3","attachments":[]},{"id":"671","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Maison des Sciences Economiques","description":"","floor":"Rez-de-chauss\u00e9e, droite","address":"","phone":"01 44 07 83 38","fax":"","email":"docmse@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-19h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro  5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835377276056","lng":"2.35805"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1028","level":"3","attachments":[]},{"id":"672","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Sainte Genevieve","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 41 97 97","fax":"","email":"bsgmail@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-22h00\r\n","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Maubert-Mutualit\u00e9 \r\n\r\nBus 84, 89, 82, 38, 27, 21, 85","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847013193773","lng":"2.346118837"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"674","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"CAVEJ ","description":"Centre audiovisuel d\u2019\u00e9tudes juridiques ","floor":"","address":"","phone":"01 44 08 63 50 51","fax":"","email":"cavej@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi, mercredi, jeudi, vendredi \r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h30\r\nMardi \r\n09h30-16h30","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\nBus 27, 38, 83 et 91\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.83593163885","lng":"2.34"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[{"id":"53","title":"cavej.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/6c9b9da3fe1e827fc11d6c6298c2fb98b6fc7af1.jpg"}]},{"id":"675","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"ISST ","description":"Institut des Sciences Sociales du travail","floor":"","address":"","phone":"01 79 41 90 00","fax":"","email":"raisst@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.778283933468","lng":"2.3181045"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"972","level":"3","attachments":[{"id":"129","title":"RTEmagicC_IMG_7257.JPG.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/a2a18eff5e9159d991fad85a398495cc48d98329.jpg"}]},{"id":"676","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"IREST","description":"Institut de Recherche et d\u2019Etudes Sup\u00e9rieures de Tourisme","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 51","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi  \r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\nexcept\u00e9 mercredi  \r\n10h00-12h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841672640527","lng":"2.348982095"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"677","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"IEDES","description":"Institut d\u2019Etudes du D\u00e9veloppement Economique et Social","floor":"","address":"","phone":"01 43 94 72 44","fax":"","email":"iedes@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-16h00\r\n","itinerary":"RER A \r\nStation Nogent-sur-Marne \r\nM\u00e9tro 1\r\nStation Ch\u00e2teau de Vincennes\r\nBus 114 et 210","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832909051323","lng":"2.46"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"679","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 11 Sciences politiques","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 40 46 28 04","fax":"","email":"raufr11@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30 -16h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846992895277","lng":"2.34594047069"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"695","ext_id":"","poi_type_id":"24","title":"Bureau de la vie \u00e9tudiante","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 86 30","fax":"","email":"charfe@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au mercredi\r\n9h00-12h00 \r\n14h00-17h00\r\nJeudi\r\n9h00-15h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827085819024","lng":"2.3644798"}],"style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"696","ext_id":"","poi_type_id":"24","title":"Service de la vie \u00e9tudiante","description":"","floor":"Cour d'honneur","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"01 44 07 78 25","fax":"","email":"sve@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846855218304","lng":"2.344797849"}],"style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"697","ext_id":"","poi_type_id":"24","title":"Antenne du Centre Saint Charles","description":"","floor":"Rez-de-chauss\u00e9e","address":"47 rue des Bergers\r\n75015 Paris\r\n","phone":"01 44 07 84 40","fax":"","email":"Catherine.rouchouse@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\n\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Lourmel ou Bouccicaut, Javel-Andr\u00e9 Citr\u00f6en\r\n\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841920719835","lng":"2.2805435"}],"style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"703","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Bureau Associatif des Rencontres et de l'Organisation ","description":"","floor":"","address":"17 rue St Hippolyte\r\n75013 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"b.chemla@hotmail.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835958120996","lng":"2.346155"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[]},{"id":"704","ext_id":"","poi_type_id":"15","title":"Caf\u00e9t\u00e9ria Ren\u00e9 Cassin","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h00-17h30\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\nBus 27, 38, 83 et 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835913984079","lng":"2.3463"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[]},{"id":"706","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association INTERNEO","description":"","floor":"","address":"","phone":"02 31 38 39 16","fax":"","email":"cyrille.billard@culture.gouv.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84237521485","lng":"2.336169183"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"960","level":"3","attachments":[{"id":"90","title":"wa_zoom.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/bad2530f2190902f742f70c18854efacf9857523.jpg"}]},{"id":"707","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association ECRANS Citoyens","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 87 82 78 84","fax":"","email":"lesecranscitoyens@laposte.net","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842392867345","lng":"2.335"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"960","level":"3","attachments":[{"id":"91","title":"wa_zoom.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/0ba4dbc31c1b0767f701a19ad48a4ce3e122075c.jpg"}]},{"id":"708","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Master et Droit","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"personnedroit@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845287792227","lng":"2.34583854"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"710","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association du Master Etudes Juridiques Comparatives","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"AMEJC.Sorbonne@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855882849145","lng":"2.3610"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"716","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Pasarelas","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 30 45 18 58","fax":"","email":"chirio@free.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848151014285","lng":"2.3431254"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"717","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association F\u00e9d\u00e9 Paris 1","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 20 50 61 11","fax":"","email":"fedeparis1@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848140188671","lng":"2.3435854"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"718","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants en Gestion de Paris 1","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 14 42 55 37","fax":"","email":"agparis1@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848982226484","lng":"2.34396"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"719","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants de Philosophie","description":"","floor":"","address":"17 rue de la Sorbonne\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 60 30 00 67","fax":"","email":"Remykone@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849268158399","lng":"2.3442"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"720","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants en Economie de l'Universit\u00e9 Paris ","description":"","floor":"","address":"17 rue de la Sorbonne\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 58 67 93 84","fax":"","email":"simon.ginter@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849370528687","lng":"2.34379"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"721","ext_id":"","poi_type_id":"24","title":"Association Sorbonne Junior Conseil","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 83 00 27 83","fax":"","email":"contact@sorbonnejuniorconseil.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84916225788","lng":"2.343608"}],"style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"722","ext_id":"","poi_type_id":"24","title":"Association Amnesty International","description":"","floor":"","address":"17 rue de la Sorbonne\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 20 96 79 92","fax":"","email":"aj.sorbonne@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848932805988","lng":"2.343635"}],"style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"723","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Icosa\u00e8dre","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"icosaedre.paris1@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.829059931752","lng":"2.3744"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"725","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association du M2 Prol Environnement de Paris","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 82 35 62 75","fax":"","email":"reseaum2dd@gmail.com","url":"","opening_hours":"\u00c9v\u00e8nements ponctuels","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844694699295","lng":"2.342724"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"726","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Cap Risk Management","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"berenice.taviot@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844647039737","lng":"2.342444211"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"727","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association \u0152koum\u00e8ne","description":"","floor":"Local Centre PMF: C.15.04 ou Sorbonne F.720, 1er \u00e9tage ","address":"","phone":"06 32  62 92 28","fax":"","email":"","url":"oekoumeneparis1.over-blog.com","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844603793062","lng":"2.3426721"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"731","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association CONSUD","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 34 26 36 25","fax":"","email":"consud6@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827316253902","lng":"2.3646435"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"733","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants en Sc. Humaines ","description":"","floor":"AIle C, 15e \u00e9tage, 15.04","address":"","phone":"06 25 05 57 18","fax":"","email":"ashparis1@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.82706727824","lng":"2.364426255"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"735","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Droit du commerce \u00e9lectronique et de l'\u00e9conomie ","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 79 28 72 20","fax":"","email":"m2dcen@googlegroups.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846918761569","lng":"2.3444893956"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"736","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association LEX","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 07 53 46 97","fax":"","email":"associationlex@hotmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846978774579","lng":"2.3448997735"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"737","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Panth\u00e9on Sorbonne MUN","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 37 34 00 47","fax":"","email":"mun.paris1@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846766963634","lng":"2.344776391"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"738","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association les gabiers de Paris 1","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 79 72 81 81","fax":"","email":"hug.lvl@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846908171031","lng":"2.344974875"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"739","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association sorbonne Post-Scriptum","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"sorbonne.alumni@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846904640851","lng":"2.344980239"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"740","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Cultures  Monde","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 67 10 42 37","fax":"","email":"culturesmonde@yahoogroupes.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846865808854","lng":"2.34445452"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"741","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association UniversiChoeur-Paris 1","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 63 12 75 47","fax":"","email":"choeur@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846879929583","lng":"2.345130443"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"742","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Conf\u00e9rences et Etudes Internationales en Sorbonn","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 85 94 28 15","fax":"","email":"ceiscontact@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846819916455","lng":"2.34463423"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"743","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Sport Mooving de Paris1","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"asmp1@laposte.net","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846759903254","lng":"2.3445832"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"744","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association du Master de Droit des pays arabes","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 35 35 10 95","fax":"","email":"amdpa@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846777554203","lng":"2.344937324"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"745","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des anciens du Master de droit priv\u00e9 ","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"adeaparis1@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846830507012","lng":"2.3445028066"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"746","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Droit-Faire l'Universit\u00e9","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 84 92 80 88","fax":"","email":"geraldine.borey@malix.univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846781084392","lng":"2.34467446"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"747","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Droit du sport","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 60 86 12 23","fax":"","email":"jeffreymond@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846925821927","lng":"2.344583272"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"748","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants en droit notarial","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 25 24 71 86","fax":"","email":"celia.alliti@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846865808854","lng":"2.345049977"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"749","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des \u00e9tudiants de la Sorbonne en Administration ","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 59 50 53 43","fax":"","email":"associationesai@gmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846996425451","lng":"2.3445886"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"750","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des Etudiants de Droit International","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"edi@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847088209883","lng":"2.3446047"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"751","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association de Juristes des universit\u00e9s Panth\u00e9on-Sorbonne Co","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"paris@ajpsc.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846872869219","lng":"2.34459400"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"752","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des Juristes de contentieux public","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"ajcp.paris1@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846795205145","lng":"2.344422340"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"753","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association du M2 Ingenierie du Patrimoine ","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris\r\n","phone":"06 88 79 17 18","fax":"","email":"morgane.deniel@laposte.net","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846932882284","lng":"2.344921231"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"754","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des Etudiants de l'Ecole de Droit","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris","phone":"06 47 35 72 02","fax":"","email":"grosset.maxime@aliceadsl.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846996425451","lng":"2.34464764"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"767","ext_id":"","poi_type_id":"26","title":"SCUIO ","description":"Permanence t\u00e9l\u00e9phonique du\r\nlundi au vendredi\r\n14h00-17h00","floor":"Aile C, 9e \u00e9tage, 9.01","address":"","phone":"01 44 07 88 56 ","fax":"","email":"scuio@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Mardi au vendredi\r\n09h30-17h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827117603208","lng":"2.36437"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_orientation_1322663705.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"769","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827001061101","lng":"2.36470520496"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"770","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre institut de g\u00e9ographie","description":"","floor":"","address":"191 rue Saint- Jacques\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B et bus 38\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21,27\r\nArr\u00eat Gay Lussac\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844675282444","lng":"2.342576980590"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"26","title":"geographie_01.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/f7afc4d76c86da85e4b7b5dfc05bf0f1154b51be.jpg"}]},{"id":"771","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844796637643","lng":"2.34245426952"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"773","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Sorbonne","description":"","floor":"","address":"17 rue Sorbonne\r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846671648417","lng":"2.3505592346191"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"22","title":"sorbonne_02.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/6f2325ae896e9624d5df2b089681d28abe8dee25.jpg"}]},{"id":"775","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre rue de Tolbiac","description":"","floor":"","address":"17 rue de Tolbiac\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14 et RER C\r\nStation F. Mitterrand\r\n\r\nBus 62, 64\r\nArr\u00eat Tolbiac-Biblioth\u00e8que F. Mitterrand","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.829031797953","lng":"2.3745200"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"20","title":"rue_tolbiac.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/96aca78489223b8db531ed52811a168176869f86.jpg"}]},{"id":"778","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Malher","description":"","floor":"","address":"9 rue Malher\r\n75004 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint-Paul\r\nBus 76 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855978264478","lng":"2.3610"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"18","title":"Mahler.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/7f08cd6adca94b01d9e497035596ca051a4d8049.jpg"}]},{"id":"781","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Bourg -la-Reine","description":"","floor":"","address":"16 boulevard Carnot.\r\n92340 Bourg-la-Reine ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Bourg-la-Reine ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.778326883889","lng":"2.3180401325"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"16","title":"bourg_la_reine.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/0d5c0c49d28a0e50ef220e867605f4d6bf0e004e.jpg"}]},{"id":"782","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Albert Ch\u00e2telet ","description":"","floor":"","address":"6 rue Jean Calvin\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 7 \r\nStation Censier-Daubenton, Place Monge\r\n\r\nBus  27 et 47","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841799740129","lng":"2.34856367111"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"38","title":"albert_chatelet.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/918d4a15645591d182cb8e631f12d87f52d23d56.jpg"}]},{"id":"785","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Michelet","description":"","floor":"","address":"3 rue Michelet\r\n75006 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Port-Royal\r\n\r\nM\u00e9tro 4 et 12\r\nStation Vavin, Notre-Dame-des-Champs\r\n\r\nBus 58, 82, 83, 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842248116708","lng":"2.33603239059"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"14","title":"centre michelet.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/1cd59412d75f62b6b09f92f936a54e4a15855125.jpg"}]},{"id":"787","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Ren\u00e9 Cassin","description":"","floor":"","address":"17 rue Saint-Hippolyte\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\n\r\nBus 27, 38, 83, 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.836009555164","lng":"2.3462261259"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"12","title":"cassin.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/7befd4c10d99ce83f8d8e8aa1a2cd63e6a9d945a.jpg"}]},{"id":"790","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846932882284","lng":"2.3458197712"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"791","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Panth\u00e9on","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846615165239","lng":"2.3431777954102"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"40","title":"pantheon_16.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/e2a1cc4cf8c4e1b926ffab5b93c5a13784a26b0d.jpg"}]},{"id":"795","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Valette","description":"","floor":"","address":"2 bis rue Valette\r\n75005 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847702455216","lng":"2.3467397689819"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[]},{"id":"797","ext_id":"","poi_type_id":"12","title":"AS Association Sportive","description":"","floor":"Aile C, 8e \u00e9tage, 8.03","address":"","phone":"01 44 07 89 49","fax":"","email":"assport@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/uefaps.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\nSauf jeudi\r\n10h00-15h00","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.82716351366","lng":"2.3643"}],"style":{"strokeColor":"#6781CB","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#BCD876","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_sport_1304002369.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"798","ext_id":"","poi_type_id":"12","title":"UEFAPS Unit\u00e9 d'Ens. de Form. des Activit\u00e9s Ph","description":"","floor":"Aile C, 8e \u00e9tage, 8.01","address":"90 rue de Tolbiac\r\n75013 Paris\r\n","phone":"01 44 07 88 96","fax":"","email":"uefaps@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/uefaps.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827174108374","lng":"2.36444234"}],"style":{"strokeColor":"#6781CB","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#BCD876","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_sport_1304002369.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"799","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association RELP Sorbonne","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 24 59 09 70","fax":"","email":"madihalim@hotmail.com ","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827144090012","lng":"2.364474534"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"800","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association Prom\u00e9th\u00e9e","description":"","floor":"Aile C, 18e \u00e9tage, 18.03","address":"","phone":"06  50 64 79 38","fax":"","email":"piston-x@hotmail.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827176815924","lng":"2.364480569"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"801","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association DEMOSTATA","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 64 39 88 45","fax":"","email":"fabienpensaries@yahoo.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827168811018","lng":"2.36428946"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"802","ext_id":"","poi_type_id":"23","title":"Association des Jeunes Economistes UP1","description":"","floor":"","address":"","phone":"06 73 43 22 28","fax":"","email":"gsyilmaz@hotmail.com","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827153860709","lng":"2.36426599"}],"style":{"strokeColor":"#080708","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#e825e8","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667609.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"803","ext_id":"","poi_type_id":"10","title":"Service Inter Universitaire de M\u00e9decine et de Pr\u00e9vention","description":"","floor":"Aile A, 4e \u00e9tage, 4.02","address":"","phone":"01 44 07 89 50","fax":"","email":"siuumps@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n08h45- 17h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827170164779","lng":"2.36482"}],"style":{"strokeColor":"#830298","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#999999","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_sante_1278233464.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"804","ext_id":"","poi_type_id":"13","title":"Relais handicap","description":"","floor":"Aile C, 9e \u00e9tage, 9.03","address":"","phone":"01 44 07 89 27","fax":"","email":"sevandi@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-17h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.82719353201","lng":"2.364914417"}],"style":{"strokeColor":"#098098","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#678EEF","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_social_1322662717.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"805","ext_id":"","poi_type_id":"13","title":"LMDE La Mutuelle Des Etudiants","description":"","floor":"Aile C, 9e \u00e9tage, 9.05","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.lmde.com\/","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30 -13h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827181171515","lng":"2.3643350"}],"style":{"strokeColor":"#098098","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#678EEF","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_social_1322662717.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"806","ext_id":"","poi_type_id":"13","title":"SMEREP","description":"","floor":"Aile C, 9e \u00e9tage, 9.05","address":"","phone":"01 56 54 36 34","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.smerep.fr","opening_hours":"Mardi\r\n14h00-17h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827153860709","lng":"2.364265"}],"style":{"strokeColor":"#098098","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#678EEF","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_social_1322662717.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"807","ext_id":"","poi_type_id":"13","title":"CROUS Service des bourses ","description":"","floor":"Aile B, 11e \u00e9tage, 11.05","address":"","phone":"01 44 07 88 33 ","fax":"","email":"bourses@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.crous-paris.fr","opening_hours":"Lundi au vendredi \r\n09h30-12h00\r\n14h00-16h00\r\nSauf mardi\r\n09h30-16h30","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827394007053","lng":"2.36457981"}],"style":{"strokeColor":"#098098","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#678EEF","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_social_1322662717.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"808","ext_id":"","poi_type_id":"15","title":"Caf\u00e9t\u00e9ria PMF","description":"","floor":"RDC et Aile B, 9e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Au RDC lundi au vendredi\r\n08h00-18h00\r\nAu 9e \u00e9tage \r\n09h00-16h00\r\nsauf vendredi \r\n09h30-15h30\r\n\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64, 83\r\nArr\u00eat Tolbiac Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827299066962","lng":"2.3646113"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"809","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Pierre Mend\u00e8s France","description":"La biblioth\u00e8que Pierre Mend\u00e8s France accueille \u00e9tudiants, enseignants de Paris 1 et lecteurs ext\u00e9rieurs. Elle propose des collections dans les domaines du droit, \u00e9conomie et gestion, sciences humaines et sociales.","floor":"5e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 89 08","fax":"","email":"pretbu@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/bib.univ-paris1.fr\/personnel.htm","opening_hours":"Lundi au vendredi \r\n09h00-20h00\r\nSamedi\r\n09h00-13h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62,64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827135261079","lng":"2.3647749423981"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"812","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Maison des Sciences Economiques","description":"","floor":"","address":"106-112 boulevard de l'H\u00f4pital\r\n75013 Paris\r\n\r\n ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835525165577","lng":"2.3581284284"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"42","title":"mse.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/cc2daef17a79eafbeccf4bc1dd50037076e96f6d.jpg"}]},{"id":"815","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Sainte-Barbe","description":"","floor":"","address":" 4 rue Valette\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847878961101","lng":"2.3469543457031"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"50","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/b5f2fab00de74ed362fdde9eb486222734a0bdea.jpg"}]},{"id":"817","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Nogent-sur-Marne","description":"","floor":"","address":"45 bis avenue de la Belle Gabrielle\r\n94736 Nogent-sur-Marne ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER  A \r\nStation Nogent-sur-Marne \r\n\r\nM\u00e9tro 1 \r\nStation Ch\u00e2teau de Vincennes puis bus\r\n\r\nBus 114 et 210\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832633619562","lng":"2.4672031402588"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"9","title":"nogent.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/bea5832d8836c5a33159bf469a5e4de0b1adc88f.jpg"}]},{"id":"819","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Carr\u00e9 Colbert","description":"","floor":"","address":"2 rue Vivienne\r\n75002 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 3 \r\nStation Bourse ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.86664857504","lng":"2.33919203"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"2","title":"couloir.JPG","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/a4b541d8bc26fbb0a95cc719632a390ea2c5336d.jpg"}]},{"id":"821","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que de recherches africaines (BRA)","description":"\u00c9tudiants \u00e0 partir du niveau M1 (ma\u00eetrise).\r\nEnseignants et chercheurs de Paris 1.","floor":"Rez-de-chauss\u00e9e, gauche","address":"","phone":"01 44 78 33 34","fax":"","email":" Michele.Raffutin@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/www.cemaf.cnrs.fr\/spip.php?rubrique120","opening_hours":"Du lundi au vendredi :\r\n09h30-18h00\r\nSauf le mercredi : \r\n13h00-18h00","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation St Paul\r\n\r\nBus 76 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855943733797","lng":"2.3610848933458"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"822","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"BIblioth\u00e8que de Droit Social","description":"","floor":"2e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 78 16","fax":"","email":"Beatrice.Robinet@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi \r\n09h30-18h30\r\nMardi au vendredi\r\n09h30-17h00\r\n","itinerary":"Bus 21, 27, 47, 84 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845264963011","lng":"2.3458506"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"823","ext_id":"","poi_type_id":"15","title":"Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n08h00-18h00\r\n","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8, 10 et 12\r\nStation  Boucicaut ou Lourmel, Javeil-Andr\u00e9 Citr\u00f6en, Convention\r\n\r\nBus 42 et 62\r\nArr\u00eat Convention Boucicaut\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841859994694","lng":"2.2806850075"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"824","ext_id":"","poi_type_id":"15","title":"Caf\u00e9t\u00e9ria Panth\u00e9on","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n08h00-18h00\r\n","itinerary":"RER B\r\nStation Port- Royal\t\r\nBus 84\r\nTerminus Panth\u00e9on\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846948885781","lng":"2.3446"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"825","ext_id":"","poi_type_id":"8","title":"Restaurant Ch\u00e2telet","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n11h30-14h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 7\r\nStation Censier Daubenton\t\r\nBus 47","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841644396127","lng":"2.349041104"}],"style":{"strokeColor":"#558087","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#777777","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_crous_1278180637.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"826","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"CPCA ","description":"Centre de Pr\u00e9paration aux Concours Administratifs ","floor":"RDC gauche","address":"","phone":"01 44 07 79 35","fax":"","email":"cipcea@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30-12h00\r\n14h00-16h30\r\n","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845272023602","lng":"2.3458345"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"828","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut d\u2019Administration des Entreprises","description":"","floor":"4e \u00e9tage, 414","address":"","phone":"01 53 55 28 00","fax":"","email":"iae@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30 -16h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838274371832","lng":"2.348579764"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"829","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 04 Arts plastiques et Sciences de l\u2019Art","description":"","floor":"4e \u00e9tage, 459 ou 460 (Master 2)","address":"","phone":"01 44 07 84 88","fax":"","email":"ufr 04@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841863525175","lng":"2.2807265"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"830","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"SGEL","description":"Service G\u00e9n\u00e9ral d'Enseignement des Langues","floor":"Aile A, 7e \u00e9tage, 7.02","address":"","phone":"01 44 07 88 19","fax":"","email":"sgel@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au jeudi \r\n09h30-12h30 et\r\n14h00-16h30\r\nVendredi \r\n09h30-12h30","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827145031778","lng":"2.364968"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[{"id":"52","title":"sgel.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/ab1eac1ee511e081557a66cde01c01b8a4961b98.jpg"}]},{"id":"831","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"IDUP","description":"Institut de d\u00e9mographie de l'Universit\u00e9 Paris 1","floor":" Aile C, 18e \u00e9tage, 18.02","address":"","phone":"01 44 07 86 46","fax":"","email":"idup@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h00-17h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827188234656","lng":"2.364426"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"832","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 27 Math\u00e9matique et Informatique","description":"L1 et L2.","floor":"Aile C, 14e \u00e9tage, 14.03","address":"","phone":"01 44 07 89 84","fax":"","email":"augarde@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n14h00-16h30\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827093823944","lng":"2.3644"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"834","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 12 Travail et \u00e9tudes sociales, AES et droit social","description":"","floor":"Aile B, 14e \u00e9tage, 14.06","address":"","phone":"01 44 07 89 42","fax":"","email":"lebout@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00- 16h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827410840783","lng":"2.364518"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"835","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR10 Philosophie","description":"L1 et L2 (Licence)","floor":" Aile B, 7e \u00e9tage, 7.05","address":"","phone":"01 44 07 88 32","fax":"","email":"philo1@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30-12h30 \r\n14h00-16h30","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827447804372","lng":"2.3646569"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"836","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 09 Histoire","description":"L1 et L2 (Licence)","floor":"Aile  B, 7e \u00e9tage,7.04","address":"","phone":"01 44 07 88 31","fax":"","email":"hist@univ-paris.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h30-12h30\r\n14h00-16h30\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827338326152","lng":"2.36454427"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"837","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 08 G\u00e9ographie","description":"L1 et L2 (Licence)","floor":"Aile B, 7e \u00e9tage, 7.02","address":"","phone":"01 44 07 88 47","fax":"","email":"geo1@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h30\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827368344398","lng":"2.36451476"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"838","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 03 Histoire de l\u2019Art et Arch\u00e9ologie","description":"L1 et L2 (Licence)","floor":"Aile B, 7e \u00e9tage, 7.01","address":"","phone":"01 44 07 88 49","fax":"","email":"art1@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h30\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827308425606","lng":"2.3645"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"839","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 02 Economie","description":"L1 et L2.","floor":"Aile B, 15e \u00e9tage, 15.04","address":"","phone":"01 44 07 88 77","fax":"","email":"ufr02c1@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h00 et\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827191766226","lng":"2.3644798994064"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"840","ext_id":"","poi_type_id":"4","title":"Inscription administrative","description":"","floor":"Aile C, 11e \u00e9tage, 11.03","address":"","phone":"01 44 07 89 45","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/formations\/sinscrire-a-paris-1\/contact\/","opening_hours":"Lundi au jeudi \r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\nSauf mardi \r\n10h00-16h00\r\nVendredi\r\n10h00-12h00\r\n","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827160923854","lng":"2.36437059"}],"style":{"strokeColor":"#456789","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#987654","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_scolarite_1322672588.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"843","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 07 Etudes internationales et europ\u00e9ennes","description":"","floor":" Aile Soufflot, 2 et 3e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 75 12","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847826244792","lng":"2.3433843"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"86","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/7d230ad33caa6d1d926ca9176c132c27e23a97a1.jpg"}]},{"id":"844","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 26 Etudes juridiques g\u00e9n\u00e9rales","description":"","floor":"Aile Soufflot, 2e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 78 74","fax":"","email":"ufr26@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30 - 12h00\r\n14h00- 16h00\r\n","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846848157936","lng":"2.3446476459"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"87","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/9d0e71e6e45b341c2658eaf0fc7e677e28f3905b.jpg"}]},{"id":"848","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 09 Histoire","description":"","floor":"Galerie Rolin, esc. C - 2e \u00e9tage - couloir de droite","address":"","phone":"01 40 46 27 89","fax":"","email":"scol3m1@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-la-Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\nArr\u00eat Les Ecoles ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849287691162","lng":"2.34356671"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"849","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 10 Philosophie","description":"","floor":"Galerie Rolin, esc. O, 1er \u00e9tage","address":"","phone":" 01 40 46 31 76","fax":"","email":"philolic@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\n","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-la-Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\nArr\u00eat Les Ecoles ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849414771439","lng":"2.34423"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"850","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Boutique publications de la Sorbonne","description":"","floor":"","address":"212 rue Saint-Jacques\r\n75005 Paris\r\n","phone":"01 43 25 80 15","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 84 et 85","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845354867771","lng":"2.342434823"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"45","title":"Publications de la Sorbonne.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/791037e1180aa24ea65c68793434dacb6f286031.jpg"}]},{"id":"852","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre Th\u00e9nard","description":"Formation continue","floor":"","address":"1 rue Th\u00e9nard\r\n75006 Paris ","phone":"01 44 07 86 75","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 63, 86 et 87\r\n\r\n ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.850413517006","lng":"2.3461577296"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"47","title":"wa_zoom-2.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/b3ee6fb3de11ffa14a3dffe4cbf23f4afe11ecb7.jpg"}]},{"id":"854","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire d' anthropologie juridique de Paris LAJP","description":"","floor":"5e \u00e9tage, 509","address":"","phone":"01 44 78 33 80","fax":"","email":"lajp@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/mald.univ-paris1.fr\/centres\/lajp.htm","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855944410289","lng":"2.3"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"855","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire Georges Friedmann","description":"","floor":"","address":"16 boulevard Carnot\r\n92340 Bourg-la-Reine\r\n","phone":"01 79 41 90 30 ","fax":"","email":"Sylvia.Moreno@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/laboratoiregeorgesfriedmann.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Bourg-la-Reine","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.778329888644","lng":"2.318061590"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"972","level":"3","attachments":[]},{"id":"856","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"CRIDUP","description":"Centre de recherches de l'Institut de D\u00e9mographie de l'Universit\u00e9 de Paris","floor":"Aile C, 18e \u00e9tage, 18.02","address":"","phone":"01 44 07 86 46","fax":"","email":"diridup@univ-paris1.fr ","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827174579257","lng":"2.3644"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"857","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre","description":"Capacit\u00e9 400 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"sous-sol","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Port-Royal \r\nM\u00e9tro 4 et 12\r\nStation Vavin, Notre-Dame-des-Champs \r\nBus 58, 82, 83 et 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842177094589","lng":"2.335935"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"960","level":"3","attachments":[]},{"id":"858","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre","description":"Capacit\u00e9 100 places.","floor":"Rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel, Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn)\r\n\r\nBus 42, 62 et  88\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841903067174","lng":"2.280530"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"859","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 1 Colliard","description":"Capacit\u00e9 500 places.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\nBus 27, 38, 83 et 91\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.83601026137","lng":"2.346102073"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[]},{"id":"860","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 2 Capitant","description":"Capacit\u00e9 500 places.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\nBus 27, 38, 83 et 91\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835983779252","lng":"2.3461664"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[]},{"id":"861","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Georges Dupuis","description":"Capacit\u00e9 100 places.","floor":"sous-sol","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint-Paul\r\nBus 76 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.856006824337","lng":"2.36115731298"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"863","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Gestion","description":"Capacit\u00e9 280 places.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849015644101","lng":"2.343821"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"864","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Lefebvre","description":"Capacit\u00e9 200 places.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848193140039","lng":"2.343193888"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"865","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Turgot","description":"Capacit\u00e9 220 places. \r\n","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848920333163","lng":"2.344121932"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"866","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu","description":"Capacit\u00e9 600 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848616748968","lng":"2.3439610004"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"867","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Bachelard","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848231971006","lng":"2.3436069488"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"868","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Descartes","description":"Capacit\u00e9 300 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849270276375","lng":"2.34396"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"869","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Antony","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847829539516","lng":"2.3430812"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"870","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Durkheim","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849156845156","lng":"2.343907"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"871","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre Leriche","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg ou Saint Michel\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848006044954","lng":"2.343"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"872","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre H","description":"Capacit\u00e9 400 places.","floor":"Aile 1, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827084170953","lng":"2.3651243"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"873","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre I","description":"Capacit\u00e9 400 places.","floor":"Aile A, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827202360933","lng":"2.3650"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"874","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre J","description":"Capacit\u00e9 250 places.","floor":"Aile B, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827400246119","lng":"2.36475415"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"875","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre K","description":"Capacit\u00e9 250 places.","floor":"Aile B, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827430146611","lng":"2.3646086"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"876","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre L","description":"Capacit\u00e9 250 places.","floor":"Aile B, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827336678089","lng":"2.364542"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"877","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre N","description":"Capacit\u00e9 800 places.","floor":"Aile C, rez-de-chauss\u00e9e","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827102652884","lng":"2.36427940"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"878","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 1","description":"Capacit\u00e9 240 places.","floor":"Aile Soufflot","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847044082774","lng":"2.34477505087"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"879","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 2a","description":"Capacit\u00e9 340 places.","floor":"Aile Cujas","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847043200231","lng":"2.34455645084"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"880","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 2b","description":"Capacit\u00e9 120 places.","floor":"Aile Cujas","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846921409204","lng":"2.34445586800"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"881","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 3","description":"Capacit\u00e9 220 places.","floor":"Aile Soufflot","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846833154651","lng":"2.34448939561"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"882","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre 4","description":"Capacit\u00e9 290 places.","floor":"Aile Soufflot","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846797852786","lng":"2.3446382582"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"883","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Amphith\u00e9\u00e2tre","description":"Capacit\u00e9 72 places.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Port-Royal\r\nM\u00e9tro 7 \r\nStation Censier Daubenton ou Les Gobelins\r\nBus  27, 47, 83 et 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838208228362","lng":"2.3486662"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"884","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Petit Amphi","description":"Capacit\u00e9 70 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus  21, 27, 38 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844767071131","lng":"2.34262257"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"885","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Grand Amphi","description":"Capacit\u00e9 180 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844650570076","lng":"2.342721819"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"886","ext_id":"","poi_type_id":"11","title":"Nouvel Amphi","description":"Capacit\u00e9 55 places.\r\nPartag\u00e9 avec l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne IV.","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844610088837","lng":"2.3425079"}],"style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"888","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d\u2019 \u00e9tudes des mondes africains CEMAf ","description":"","floor":"5e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 78 33 32 ","fax":"","email":"cemaf-paris@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855895879051","lng":"2.3610"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"889","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire de droit \u00e9conomique francophone LADEF","description":"","floor":"5e \u00e9tage, 502 A","address":"","phone":"01 44 78 33 04","fax":"","email":"ladef@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/centres-de-recherche\/ladef\/","opening_hours":"09h30-12h30\r\n14h00-16h00","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.85602979575","lng":"2.36"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"890","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre  Ren\u00e9 Ginouv\u00e8s","description":"R\u00e9serv\u00e9 aux chercheurs, enseignants, \u00e9tudiants \u00e0 partir de la ma\u00eetrise.","floor":"","address":"201 avenue de la r\u00e9publique\r\n92001 Nanterre ","phone":"01 46 69 24 00","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.mae.u-paris10.fr","opening_hours":"","itinerary":"RER A\r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904223109137","lng":"2.2099363"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[]},{"id":"892","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Arch\u00e9ologie des Am\u00e9riques ARCHAM","description":"Permanence t\u00e9l\u00e9phonique jeudi et vendredi.","floor":"","address":"","phone":"01 46 69 25 16","fax":"","email":"chantal.thomas@mae.u-paris10.fr","url":"http:\/\/www.mae.u-paris10.fr\/archam\/Presentation-generale.html","opening_hours":"","itinerary":"RER A\r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904165045341","lng":"2.209936"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1032","level":"3","attachments":[]},{"id":"893","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Arch\u00e9ologie, Pr\u00e9histoire et Antiquit\u00e9 ARSCAN","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 46 69 24 18","fax":"","email":"arscan@mae.u-paris10.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER A\r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904211707943","lng":"2.2101563"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1032","level":"3","attachments":[]},{"id":"894","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"CERAP ","description":"Centre d'Etude et de Recherche en Administration Publique","floor":"3e \u00e9tage, 306","address":"","phone":"01 44 78 33 48","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855920379989","lng":"2.36112"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"895","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d' \u00e9tudes et de recherches en arts plastiques","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 84 77","fax":"","email":"helena.Granjo-pinto@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/cerap.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel,Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n\r\nBus 42, 62 et 88\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841827984442","lng":"2.28067159"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"896","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d' \u00e9tudes et de recherche en droit international","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"cerdin@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846981892907","lng":"2.344583"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"897","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d' \u00e9tudes des relations priv\u00e9es internationales","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n\r\n ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847005721581","lng":"2.34466"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"898","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d' \u00e9conomie de la Sorbonne","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 81 00","fax":"","email":"","url":"http:\/\/centredeconomiesorbonne.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"09h00-18h00","itinerary":"M\u00e9tro 5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.83548632477","lng":"2.3580"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1028","level":"3","attachments":[]},{"id":"899","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre europ\u00e9en de sociologie et de science politique","description":"","floor":"Galerie Dumas, esc. D, 4e \u00e9tage, H 604","address":"","phone":"01 40 46 28 28","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 Station Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848814431909","lng":"2.3433494"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"900","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre d' histoire sociale du XXe si\u00e8cle","description":"","floor":"6e \u00e9tage, 601","address":"","phone":"01 44 78 33 76","fax":"","email":"lortolar@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/histoire-sociale.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n09h00-17h00","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.856001559448","lng":"2.3611"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"901","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Histoire des syst\u00e8mes de pens\u00e9es modernes","description":"","floor":"Salle Peroy, esc. R.R.2, 2e \u00e9tage","address":"","phone":"01 40 46 27 93 ","fax":"","email":"jean.salem@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/chspm.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848673700568","lng":"2.34324"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"902","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Histoire du XIXe si\u00e8cle","description":"","floor":"Galerie Dumas, esc. C,  3e \u00e9tage , G014","address":"","phone":"01 40 46 28 20 ","fax":"","email":"crhxixe@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/crhxixe.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848973754384","lng":"2.34344903"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"903","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Histoire byzantine","description":"","floor":"Galerie Dumas, esc. R1, 2e \u00e9tage","address":"","phone":"01 40 46 28 35","fax":"","email":"paule.pages@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849151550124","lng":"2.3435"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"904","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de recherche en droit constitutionnel","description":"","floor":"3e \u00e9tage, 304","address":"","phone":"","fax":"","email":"crdcup1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/crdc.over-blog.com\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855884202144","lng":"2.3610"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"905","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de recherche en informatique","description":"","floor":"Aile C, 14e \u00e9tage, 14.05","address":"","phone":"01 44 07 86 04","fax":"","email":"","url":"http:\/\/crinfo.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827071692713","lng":"2.3643377"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"906","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"CRIEDES","description":"Centre de Recherche de l'Institut d'Etude du D\u00e9veloppement Economique et Social","floor":"","address":"","phone":"01 43 94 72 85","fax":"","email":"contact-web@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/recherche-iedes.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER A \r\nStation Nogent-sur-Marne \r\nM\u00e9tro 1\r\nStation Ch\u00e2teau de Vincennes\r\nBus 114 et 210","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832769158079","lng":"2.46758032"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"908","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de recherches politiques de la Sorbonne","description":"","floor":"Galerie Dumas, esc. O, 2e \u00e9tage, F611","address":"","phone":"01 40 46 28 28","fax":"","email":"crps@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849365115986","lng":"2.343628"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"909","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"D\u00e9veloppement social","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 43 94 72 85","fax":"","email":"contact-web@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/recherche-iedes.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER A \r\nStation Nogent-sur-Marne \r\nM\u00e9tro 1\r\nStation Ch\u00e2teau de Vincennes\r\nBus 114 et 210","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832842900755","lng":"2.46773589"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"910","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Groupement de recherche de droit compar\u00e9 GRDC ","description":"","floor":"4e \u00e9tage, 404","address":"","phone":"01 44 78 33 70","fax":"","email":"droitcompare@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855968911203","lng":"2.36"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"913","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"GEO-CITE","description":"Trois \u00e9quipes: \u00e9quipes E.H.GO\r\net P.A.R.I.S (\u00e9quipe C.R.I.A \u00e0 l'Institut de G\u00e9ographie).","floor":"3e ou 5e \u00e9tage, selon l'\u00e9quipe","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.parisgeo.cnrs.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 4 et 10 \r\nStation Od\u00e9on ou St Germain des pr\u00e9s, Mabillon\r\n\r\nBus 63, 70, 86, 87 et 96\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.852777192469","lng":"2.335239797"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1118","level":"3","attachments":[]},{"id":"914","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"GEO-CITES","description":"Trois \u00e9quipes : C.R.I.A (les deux autres E.H.G.O. et P.A.R.I.S. au Centre rue du Four)","floor":"3e \u00e9tage, 314","address":"","phone":"01 44 32 14 18","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.parisgeo.cnrs.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844640096734","lng":"2.342599108"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"915","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Groupement europ\u00e9en de recherche en finance publique","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 42 60 20 19","fax":"","email":"gerfip@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.gerfip.org\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845367694494","lng":"2.342392243"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"916","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Gustave Glotz mondes hellenistiques et romains","description":"","floor":"2e \u00e9tage, 263","address":"","phone":"01 47 03 84 28","fax":"","email":"centre.glotz@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.centre-glotz.cnrs.fr","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 3 \r\nStation Bourse\r\n\r\n ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.866594349307","lng":"2.33911190"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1029","level":"3","attachments":[]},{"id":"917","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Statistique, analyse, mod\u00e9lisation multidisciplinaire","description":"","floor":"Aile C, 20e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 87 15","fax":"","email":"marie.cottrell@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/samm.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.8272015369","lng":"2.36455"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"918","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"PRODIG","description":"P\u00f4le de Recherche en Organisation et Diffusion Information G\u00e9ographique","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 75 66","fax":"","email":"http:\/\/www.prodig.cnrs.fr\/","url":"http:\/\/www.prodig.cnrs.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n10h00-20h00","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848023695464","lng":"2.34691947698"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"957","level":"3","attachments":[]},{"id":"919","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"PRISM","description":"P\u00f4le de Recherches Interdisciplinaires en Sciences du Management","floor":"Galerie Dumas, D 611","address":"","phone":"01 40 46 31 70","fax":"","email":"prism-sorbonne@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/prism.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848517083536","lng":"2.34318"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"920","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Philosophie et histoire des sciences","description":"","floor":"Galerie Rolin, esc. O, 1er \u00e9tage","address":"","phone":"01 40 46 28 23","fax":"","email":"","url":"http:\/\/gramata.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.8484120051","lng":"2.343"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"921","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Philosophies contemporaines PHICO","description":"","floor":"Galerie Rolin, esc. O, 1er \u00e9tage","address":"","phone":"01 40 46 31 68","fax":"","email":"montlaur@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/phico.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848322105802","lng":"2.342990"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"922","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"PHARE ","description":"P\u00f4le d'Histoire et d'Analyse des Repr\u00e9sentations \u00c9conomiques","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"http:\/\/phare.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835395872627","lng":"2.358024492"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1028","level":"3","attachments":[]},{"id":"923","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Mondes pharaoniques","description":"CRES Egyptologie","floor":"Galerie Rolin, esc. G, 3e \u00e9tage, salle J 324 ","address":"","phone":"01 40 46 26 01","fax":"","email":"cres@paris-sorbonne.fr ","url":"http:\/\/www.orient-mediterranee.com\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-la-Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\nArr\u00eat Les Ecoles ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848210790482","lng":"2.34293"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"924","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"GRIDAUH","description":"Groupement de Recherche sur les Institutions et le Droit en Am\u00e9nagement, de l'Urbanisme et de l'Habitat","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 78 45","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.gridauh.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846974420682","lng":"2.344813942"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"925","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Anthropologie et histoire des mondes antiques ANHIMA","description":"Fusion d'\"Histoire et anthropologie des mondes antiques\" (HAMA), \"Glotz-mondes hell\u00e9nistes et romains\", \"Gernet\" ainsi que \"Ph\u00e9acie\".","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 3 \r\nStation Bourse ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835368566271","lng":"2.35798962"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1029","level":"3","attachments":[]},{"id":"926","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Histoire culturelle et sociale de l' art","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 47 03 84 44","fax":"","email":"","url":"http:\/\/hicsa.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 3 \r\nStation Bourse ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835468257899","lng":"2.35805936"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1029","level":"3","attachments":[]},{"id":"927","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut d' \u00e9sth\u00e9tique des arts contemporains IDEAC","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 41 13 24 54","fax":"","email":"ideac.cnrs@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ideac-cnrs.univ-paris1.fr\/  ","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel,Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n\r\nBus 42, 62 et 88","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.8480007498","lng":"2.3437705636024"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"928","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut d' \u00e9sth\u00e9tique des arts et technologies IDEAT ","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 84 77","fax":"","email":"helena.Granjo-pinto@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel,Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n\r\nBus 42, 62 et 88\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841979797348","lng":"2.2806045"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"929","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Institutions et dynamiques historiques de l' \u00e9conomie IDHE","description":"","floor":"Galerie Rolin, esc. C, 3e \u00e9tage, G003","address":"","phone":"01 40 46 33 53","fax":"","email":"meslem@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.idhe.cnrs.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848110300538","lng":"2.3428673"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"930","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut d' histoire, de philo, sciences et techniques","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 43 54 60 36","fax":"","email":"ihpst@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www-ihpst.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi \r\n9h00-12h00\r\n14h00-16h00","itinerary":"M\u00e9tro 4 et 10 \r\nStation  Od\u00e9on ou Saint-Germain-des-Pr\u00e8s, Mabillon\r\n\r\nBus 63, 70, 86, 87 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.852772339041","lng":"2.3352237"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1118","level":"3","attachments":[]},{"id":"931","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"Centre rue du Four","description":"","floor":"","address":"13 rue du Four\r\n75006 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro  4 et 10\r\nStation Od\u00e9on ou Saint-Germain-des-Pr\u00e8s, Mabillon\r\n\r\nBus 63, 70, 86, 87 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.852771456599","lng":"2.3353672027588"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[{"id":"7","title":"Campus dufour.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/ea2a95b102db583a2523adf6e73ff33d0fbcd9e6.jpg"}]},{"id":"932","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Institut d' histoire de la r\u00e9volution fran\u00e7aise IHRF","description":"","floor":"Gallerie Rolin, esc. C, 3e \u00e9tage, gauche","address":"","phone":"01 40 46 28 19","fax":"","email":"ihrf@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/ihrf.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849566443629","lng":"2.3437336"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"933","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"CERDIN","description":"Centre d'Etudes et de Recherche en Droit International","floor":"Aile Cujas, 3e \u00e9tage, 303","address":"","phone":"01 44 07 81 17","fax":"","email":"cerdin@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/cerdin.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h00-12h00\r\n14h00-16h30","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846951474565","lng":"2.3446241"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"935","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut de recherche juridique de la Sorbonne","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 78 08","fax":"","email":"Gwenola.Lencot@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/irjs.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n10h00-17h00","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847974274021","lng":"2.346611022949"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"958","level":"3","attachments":[]},{"id":"936","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Images, soci\u00e9t\u00e9s et repr\u00e9sentations ISOR","description":"","floor":"esc. K, 2e \u00e9tage gauche, G617","address":"","phone":"01 40 46 28 36","fax":"","email":"credhess@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/isor-credhess.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849530202374","lng":"2.34405"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"937","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"LADYSS","description":"Laboratoire des Dynamiques Sociales et recomposition des espaces","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 76 05 ","fax":"","email":"secretariat.ladyss@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.ladyss.com\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844734474411","lng":"2.3424354940"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"938","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire m\u00e9di\u00e9vistique occidentale de Paris LAMOP","description":"","floor":"Salle Peroy, esc. R.R.2, 2e \u00e9tage, G768","address":"","phone":"01 40 46 33 21","fax":"","email":"","url":"http:\/\/lamop.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849214266817","lng":"2.344"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"939","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire d' \u00e9sth\u00e9tique th\u00e9orique et appliqu\u00e9e LETA","description":"","floor":"2e \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 84 77","fax":"","email":"helena.Granjo-pinto@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/leta.masteredit.com\/leta\/site\/Accueil-34.html","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel,Charles Michels ou Javel Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841909186751","lng":"2.28081107"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"940","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Ethnologie et sociologie comparative LESC","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 46 69 25 90","fax":"","email":"labethno@mae.u-paris10.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER A\r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904273415341","lng":"2.2098079"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1032","level":"3","attachments":[]},{"id":"941","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"MASCIPO","description":"Mondes Am\u00e9ricains, Soci\u00e9t\u00e9s, Circulations, Pouvoirs (XVe-XXIe s.)","floor":"Galerie Dumas, esc. L, 1er \u00e9tage droite","address":"","phone":"01 49 54 20 85","fax":"","email":"mesquita@ehess.fr","url":"http:\/\/www.mascipo.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-La Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84903247058","lng":"2.34415043"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"942","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"MATISSE","description":"Mod\u00e9lisation Appliqu\u00e9e, Trajectoires Institutionnelles et Strat\u00e9gies Socio-Economiques","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 81 55","fax":"","email":"","url":"http:\/\/matisse.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835462490615","lng":"2.3580348864"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1028","level":"3","attachments":[]},{"id":"944","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 27 MIAGE","description":"L3-M2","floor":"Aile C, 14e \u00e9tage, 14.07","address":"","phone":"01 44 07 88 67","fax":"","email":"miageclass@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\n\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827067072228","lng":"2.3644021"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"945","ext_id":"","poi_type_id":"2","title":"CNRS Meudon Bellevue","description":"","floor":"","address":"1 place Aristide Briand\r\n92190 Meudon","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Meudon-Val Fleury\r\nM\u00e9tro 9\r\nStation Pont de S\u00e8vres\r\nBus 169","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.820424821905","lng":"2.2289183735"}],"style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1","level":"1","attachments":[]},{"id":"947","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de recherche g\u00e9ographie physique","description":"","floor":"Batiment Y ","address":"","phone":"01 45 07 55 52","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Meudon Val Fleury\r\nM\u00e9tro 9\r\nStation Pont de S\u00e8vres\r\nBus 169","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.820484454582","lng":"2.228816449"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1033","level":"3","attachments":[]},{"id":"948","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Laboratoire Pr\u00e9histoire et technologie","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 46 69 25 78","fax":"","email":"chantal.thomas@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER A\r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904403882146","lng":"2.20999874"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1032","level":"3","attachments":[]},{"id":"949","ext_id":"","poi_type_id":"4","title":"Service attestations et dipl\u00f4mes","description":"Fournir une pi\u00e8ce d'identit\u00e9, relev\u00e9 de notes et une photocopie du DEUG ou Licence si obtenu dans une autre universit\u00e9.","floor":"Aile B, 11e \u00e9tage, 11.10","address":"","phone":"01 44 07 88 58","fax":"","email":"secdip@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h00","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827403247935","lng":"2.3646622896"}],"style":{"strokeColor":"#456789","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#987654","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_scolarite_1322672588.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"950","ext_id":"","poi_type_id":"26","title":"Mission universit\u00e9-entreprise","description":"Prendre rendez-vous par mail, via le site.","floor":"Aile C, 8e \u00e9tage, 8.07","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"http:\/\/mue.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83\r\nArr\u00eat Tolbiac-Baudricourt","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827147621585","lng":"2.36431628"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_orientation_1322663705.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"954","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Nogent-sur-Marne","description":"","floor":"","address":"45 bis avenue de la Belle Gabrielle\r\n94736 Nogent-sur-Marne ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER A \r\nStation Nogent-sur-Marne\r\nM\u00e9tro 1 \r\nStation Ch\u00e2teau de Vincennes \r\nBus 114 et 210","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832751207933","lng":"2.46758937"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"817","level":"2","attachments":[{"id":"10","title":"nogent.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/b07d003beedfc1124a1a225c5412de7b54ba815a.jpg"}]},{"id":"957","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Valette","description":"","floor":"","address":"2 bis rue Valette \r\n75005 Paris \r\n","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84761773217","lng":"2.3466002941132"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"795","level":"2","attachments":[]},{"id":"958","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Sainte Barbe","description":"","floor":"","address":"4 rue Valette \r\n75005 Paris\r\n","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg \r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation : Cluny-La Sorbonne ou Maubert-Mutualit\u00e9 \r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847956623494","lng":"2.3468899726868"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"815","level":"2","attachments":[{"id":"51","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/faf214700c49d925e9540565cf821337b4ca2f3c.jpg"}]},{"id":"959","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Ren\u00e9 Cassin","description":"","floor":"","address":"17 rue Saint-Hippolyte\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 6 et 7\r\nStation Glaci\u00e8re ou Saint-Jacques, Les Gobelins\r\nBus 27, 38, 83 et 91\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.836007142346","lng":"2.3461577296"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"787","level":"2","attachments":[{"id":"13","title":"cassin.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/2cdc0ac6f953d3666f9f4cf1023c4affc232aee7.jpg"}]},{"id":"960","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Michelet","description":"","floor":"","address":"3 rue Michelet\r\n75006 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Port-Royal \r\nM\u00e9tro 4 et 12\r\nStation Vavin, Notre-Dame-des-Champs \r\nBus 58, 82, 83 et 91\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842213753093","lng":"2.3360008746"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"785","level":"2","attachments":[{"id":"15","title":"centre michelet.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/e08946aa463daa63a341d8c93d1e58f5d5922673.jpg"}]},{"id":"972","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Bourg-la-Reine","description":"","floor":"","address":"16 boulevard Carnot\r\n92340 Bourg-la-Reine ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Bourg-la-Reine","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.778283521042","lng":"2.3180615901"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"781","level":"2","attachments":[{"id":"17","title":"bourg_la_reine.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/ec994cadd319c5ce31bd4109555b04926add081b.jpg"}]},{"id":"1001","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Malher","description":"","floor":"","address":"9 rue Malher\r\n75004 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1 \r\nStation St Paul\r\nBus 76 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855915938639","lng":"2.3610842227936"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"778","level":"2","attachments":[{"id":"19","title":"Mahler.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/ac1b0ae97a6a010960a9c190f7a5f519bcc2ad34.jpg"}]},{"id":"1002","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Sorbonne","description":"","floor":"","address":"17 rue de la Sorbonne\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10\r\nStation Cluny-La-Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.848736770847","lng":"2.343698143959"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"773","level":"2","attachments":[{"id":"23","title":"sorbonne_02.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/35fa211bc4700971339767c08d3f14cd18f79dce.jpg"}]},{"id":"1016","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre rue d'Ulm","description":"","floor":"","address":"1 rue d'Ulm\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845393700939","lng":"2.3459565639496"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"632","level":"2","attachments":[{"id":"25","title":"ulm.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/049b5a5dc583b3c6a4540bd33dc0ad7f35441ebf.jpg"}]},{"id":"1018","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre rue de Tolbiac","description":"","floor":"","address":"17 rue de Tolbiac\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C \r\nStation Biblioth\u00e8que F. Mitterrand\r\nM\u00e9tro 14\r\nStation Biblioth\u00e8que F. Mitterrand\r\nBus 62 et 64","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.828950457055","lng":"2.3746079206467"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"775","level":"2","attachments":[{"id":"21","title":"Mahler.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/5f5c3fa85401d0b19b761d88bd4da05d8b5c3e6d.jpg"}]},{"id":"1019","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre institut de g\u00e9ographie","description":"","floor":"","address":"191 rue Saint-Jacques\r\n75005 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844677018193","lng":"2.342547308"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"770","level":"2","attachments":[{"id":"27","title":"geographie_01.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/c0fda83441653046c895523b22a91a073898e102.jpg"}]},{"id":"1020","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 09 G\u00e9ographie","description":"L3, M1 et M2 sauf magist\u00e8re d'am\u00e9nagement (rue du Four).\r\nT\u00e9l\u00e9phone et e-mail pour L3.","floor":"4e \u00e9tage, 407-410","address":"","phone":"01 44 32 14 05","fax":"","email":"beudot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"09h30-12h00\r\n14h00-16h00","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844648878458","lng":"2.3425427824"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"1021","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Cujas","description":"","floor":"","address":"2 rue Cujas\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847049378029","lng":"2.3461925983429"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"641","level":"2","attachments":[{"id":"29","title":"cujas.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/7d3ab9ecde6cb5645f9ef7466f304f8d49edeead.jpg"}]},{"id":"1022","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Arago","description":"","floor":"","address":"58 boulevard Arago\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 6\r\nStation Glaci\u00e8re\r\nBus 21, 83 et 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835149467657","lng":"2.3440290"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"656","level":"2","attachments":[{"id":"31","title":"arago.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/07f9061b1ae1ed2a8919212202b5f94a8122d479.jpg"}]},{"id":"1023","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Pierre Mend\u00e8s France","description":"","floor":"","address":"90 rue de Tolbiac\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 14\r\nTerminus Olympiades\r\nBus 62, 64 et 83","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827190824475","lng":"2.36455734"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"281","level":"2","attachments":[{"id":"33","title":"pmf_01.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/21aa60d26f554a18ebee585d31e2434f77e28895.jpg"}]},{"id":"1024","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Broca","description":"","floor":"","address":"21 rue Broca\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Port-Royal\r\nM\u00e9tro 7 Station Censier Daubenton ou Les Gobelins\r\nBus 27, 47, 83 et 91","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838353814511","lng":"2.3486280441284"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"415","level":"2","attachments":[{"id":"35","title":"broca.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/553e6dbc4b187a9899fe8eab3e7d0830438203eb.jpg"}]},{"id":"1025","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Saint-Charles","description":"","floor":"","address":"47-53 rue des bergers\r\n75015 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Javel\r\nM\u00e9tro 8 et 10\r\nStation Boucicaut ou Lourmel et Charles Michels ou Javel-Andr\u00e9 Citro\u00ebn\r\n\r\nBus 42, 62 et 88","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841907362644","lng":"2.2805961593"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"421","level":"2","attachments":[{"id":"37","title":"st-charles.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/cfb0a0fa373d3277ed40600b3ae91af6b8e852b0.jpg"}]},{"id":"1026","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Albert Ch\u00e2telet","description":"","floor":"","address":"6 rue Jean Calvin\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 7\r\nStation Censier-Daubenton ou Place Monge\r\nBus 27 et 47","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841808507637","lng":"2.3485096916"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"782","level":"2","attachments":[{"id":"39","title":"albert_chatelet.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/e14a456312ad00233776be65dd73925c643a8954.jpg"}]},{"id":"1027","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Panth\u00e9on","description":"","floor":"","address":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846997249159","lng":"2.344717048"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"791","level":"2","attachments":[{"id":"41","title":"pantheon_16.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/d90df06caab7aa818163fe7832b3180d6a9d84aa.jpg"}]},{"id":"1028","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Maison des Sciences Economiques","description":"","floor":"","address":"106-112 boulevard de l'H\u00f4pital\r\n75013 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 5 \r\nStation Campo-Formio\r\n\r\nBus 57 et 67 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835506098277","lng":"2.3581093177"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"812","level":"2","attachments":[{"id":"43","title":"mse.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/11eda26cc33c26208a64ec6c4d962c3a3b2dd4e2.jpg"}]},{"id":"1029","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Carr\u00e9 Colbert","description":"","floor":"","address":"2 rue Vivienne\r\n75002 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 3\r\nStation Bourse ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.866661337483","lng":"2.33914475"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"819","level":"2","attachments":[{"id":"44","title":"Carr\u00e9 Colbert.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/a0eb4325552577baed298b7e29e4b3cb35746ed9.jpg"}]},{"id":"1030","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Boutique publications de la Sorbonne","description":"","floor":"","address":"212 rue Saint-Jacques\r\n75005 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"10h00-13h00\r\n14h00-17h30 ","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\n\r\nBus 21, 27, 38, 84 et 85","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845373342949","lng":"2.342388"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"850","level":"2","attachments":[{"id":"46","title":"Publications de la Sorbonne.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/623f56f5b7949b3a31aa20132471644e3fc26d98.jpg"}]},{"id":"1031","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre Th\u00e9nard","description":"","floor":"","address":"1 rue Th\u00e9nard\r\n75006 Paris","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 10 \r\nStation  Cluny-La Sorbonne\r\n\r\nBus 63, 86 et 87 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.850414370074","lng":"2.3461340926"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"852","level":"2","attachments":[{"id":"49","title":"wa_zoom-2.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/839058fd87f6a65be4de223a4daf304a5dbe8b35.jpg"}]},{"id":"1032","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Maison arch\u00e9ologie et d' ethnologie","description":"","floor":"","address":"201 avenue de la R\u00e9publique\r\n92001 Nanterre ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER A \r\nStation Nanterre-Universit\u00e9\r\n\r\nBus 167, 304 et 367 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.904222638986","lng":"2.209887932"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"890","level":"2","attachments":[]},{"id":"1033","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre CNRS Meudon Bellevue","description":"","floor":"","address":"1 place Aristide Briand\r\n92190 Meudon","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER C\r\nStation Meudon-Val Fleury\r\nM\u00e9tro 9\r\nStation Pont de S\u00e8vres\r\nBus 169","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.820448192275","lng":"2.228895407"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"945","level":"2","attachments":[]},{"id":"1085","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de droit allemand","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846943884665","lng":"2.3446888849"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1086","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9tudes politiques et juridiques du Tiers-Monde","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84690899474","lng":"2.3446687683"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1087","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Droit International","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846922232913","lng":"2.34475728124"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1088","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9tudes et recherches europ\u00e9ennes","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"12 place du Panth\u00e9on\r\n75005 Paris","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846904582015","lng":"2.3447130247"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1089","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9tudes et recherches en droit","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846943413982","lng":"2.34483372"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1090","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Recherche de droit des affaires et Economique","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 4e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846916937644","lng":"2.344801537"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1091","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de droit priv\u00e9","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 4e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84692711632","lng":"2.3445842787"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1092","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Centre de droit du patrimoine","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. A, 4e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846985776094","lng":"2.3446593806"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1093","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"CERDEAU","description":"","floor":"Cour d'Honneur, esc. K, 4e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846901051835","lng":"2.3447572812"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1095","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut d'Etudes Judiciaires Jean Domat","description":"","floor":"Aile Saint Jacques, esc. O, 2e \u00e9tage ","address":"","phone":"01 44 07 77 62","fax":"","email":"iap@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/iap0\/","opening_hours":"","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847004721353","lng":"2.34455376863"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"130","title":"RTEmagicC_formations-juridiques-amphi2_04.jpg.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/4087f26ed224b742d35e24bc3a8b94ca8cbae6a1.jpg"}]},{"id":"1097","ext_id":"","poi_type_id":"18","title":"Institut des Assurances de Paris","description":"","floor":"Aile Cujas, esc. E, 2e \u00e9tage","address":"","phone":"","fax":"","email":"iap@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi au vendredi\r\n9h00-13h00 \r\n14h00-17h00","itinerary":"RER B \r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846936294791","lng":"2.34460674226"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"1114","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"GRALE","description":"Groupement de recherche en Administration Locale en Europe","floor":"3e \u00e9tage, 301 et 302 A","address":"","phone":"01 44 78 33 44","fax":"","email":"grale@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.856013412808","lng":"2.361084055"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"1115","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Droit public et fiscal","description":"","floor":"3e \u00e9tage, 307-8","address":"","phone":"01 44 78 33 21","fax":"","email":"eddrpub@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855977235031","lng":"2.3611363582"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"1116","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"Droit des sciences et des techniques","description":"","floor":"4e \u00e9tage, 405","address":"","phone":"01 44 78 33 65","fax":"","email":"crdst@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Le matin sur rendez-vous\r\nmardi-jeudi \r\n14h30-17h30","itinerary":"M\u00e9tro 1\r\nStation Saint Paul\r\nBus 76 et 96\r\nArr\u00eat Saint Paul","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855930703896","lng":"2.36105119"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"1117","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"Attention si talons !","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.85596667582","lng":"2.361192852"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"1118","ext_id":"","poi_type_id":"3","title":"Centre rue du Four","description":"","floor":"","address":"13 rue du Four\r\n75006 Paris ","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"M\u00e9tro 4 et 10\r\nStation Od\u00e9on ou Saint Germain des Pr\u00e8s, Mabillon\r\n\r\nBus 63, 70, 86, 87 et 96","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.852856170925","lng":"2.3353672027588"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"},"overlay_image":"","parent_id":"931","level":"2","attachments":[{"id":"8","title":"rue-du-four.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/68cff4b050fc6003b608c25c672582031669bc25.jpg"}]},{"id":"1120","ext_id":"","poi_type_id":"","title":"Entr\u00e9e principale","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.852809401575","lng":"2.335179448127"}],"style":[],"overlay_image":"","parent_id":"1118","level":"3","attachments":[]},{"id":"1131","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 11 Sciences politiques","description":"L3 et M1","floor":"Galerie Dumas, esc. N, F611","address":"","phone":"","fax":"","email":"depscpo@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n09h30-12h00\r\n14h00-16h00","itinerary":"RER B :\r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\nM\u00e9tro 10 \r\nStation Cluny-la-Sorbonne\r\nBus 21, 27, 38, 82 et 85 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847971332285","lng":"2.34316706657"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"1133","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 01 Droit, Administration et secteur public","description":"","floor":"Aile Cujas, 4e \u00e9tage, 416","address":"","phone":"01 44 07 77 38","fax":"","email":"ufr01@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n09h30-12h00\r\n14h00-16h00","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846928410712","lng":"2.34475694596"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"88","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/99976cc2adcf7edd5f4b529996689d745eaa243a.jpg"}]},{"id":"1134","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 05 Droit des Affaires","description":"","floor":"Aile Cujas, 4e \u00e9tage, 400","address":"","phone":"01 44 07 77 35","fax":"","email":"ufr05@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n10h00-12h00\r\n14h00-16h00\r\nSauf mardi\r\n09h30-16h30","itinerary":"RER B\r\nStation Luxembourg\r\nBus 21, 27, 38, 82, 84, 85 et 89 ","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846969007749","lng":"2.34489910304"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"89","title":"wa_zoom-1.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/bf2d98ef62a1dada2e0d7a0039731a642a804b0f.jpg"}]},{"id":"1135","ext_id":"","poi_type_id":"34","title":"UFR 06 Gestion et \u00e9conomie d'entreprise","description":"Permanence t\u00e9l\u00e9phonique\r\n09h00-12h00\r\nL1-2\r\nBureau D 623\r\nL3\r\nE 612 ou 622\r\nMaster et doctorat\r\nE 611, 612, 620 ou 621\r\n","floor":"Galerie Dumas, rez-de-chauss\u00e9e ou esc. M","address":"","phone":"01 40 46 27 80","fax":"","email":"ufr06@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr06\/administration-scolarite\/scolarite\/","opening_hours":"Lundi-vendredi\r\n09h30-12h30\r\n14h00-16h00","itinerary":"RER B\r\nStation Saint Michel ou Luxembourg\r\n","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846913348629","lng":"2.34487764537"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"3651","ext_id":"","poi_type_id":"25","title":"Cellule info mobilit\u00e9 internationale","description":"","floor":"sous-sol","address":"","phone":"","fax":"","email":"tutinter@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"mardi : 10h - 12h\r\nmercredi : 10h - 12h\r\njeudi : 10h - 12h  ","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835121190147","lng":"2.3440595716238"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_mobilite_1322664017.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1022","level":"3","attachments":[]},{"id":"3652","ext_id":"","poi_type_id":"25","title":"Mobilit\u00e9 internationale bourses","description":"","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"ribourses@univ-paris1.fr   ","url":"","opening_hours":"lundi : 14h \u00e0 16h\r\nmardi au vendredi : 10h \u00e0 12h et 14h \u00e0 16h ","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.83510747806","lng":"2.344086393714"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_mobilite_1322664017.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1022","level":"3","attachments":[]},{"id":"6195","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Arts plastiques  L1-3 ET M1","description":"","floor":"Bureau 459","address":"","phone":"01 44 07 84 86","fax":"","email":"pierre.debieuvre@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841919778347","lng":"2.280840575695"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6196","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Arts plastiques M2","description":"","floor":"Bureau 460","address":"","phone":"01 44 07 84 90 ","fax":"","email":"linda.arbane@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841974501557","lng":"2.2804462909698"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6198","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9cole Doctorale Arts plastiques","description":"","floor":"Bureau 456","address":"","phone":"01 44 07 84 77","fax":"","email":"juliette.vivies@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-jeudi : 9h30-12h  et 14h-16h \r\nVendredi : 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842048171855","lng":"2.2803792357445"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6199","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Cin\u00e9ma et audiovisuel L1-3 et M1","description":"","floor":"Bureau 459","address":"","phone":"01 44 07 84 85","fax":"","email":"jean-paul.laroudie@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842056439163","lng":"2.2805046290159"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6201","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Cin\u00e9ma et audiovisuel  M2","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 84 89","fax":"","email":"francine.suzon@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841905656219","lng":"2.2803819179535"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6202","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Esth\u00e9tique, arts et culture\u00a0M2","description":"","floor":"Bureau 460","address":"","phone":"01 44 07 84 90","fax":"","email":"linda.arbane@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842011572084","lng":"2.2805884480476"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6204","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Design, m\u00e9dias, technologies M2","description":"","floor":"Bureau 460","address":"","phone":"01 44 07 84 89","fax":"","email":"francine.suzon@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841979797348","lng":"2.2806823253632"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6205","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Esth\u00e9tique, arts et cultures \u00a0L3 et M1","description":"","floor":"Bureau 459","address":"","phone":"01 44 07 84 88","fax":"","email":"marie-france.vaset@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841956848915","lng":"2.2807735204697"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6206","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Design et environnements\u00a0\u00a0L3","description":"","floor":"Bureau 459","address":"","phone":"01 44 07 84 86","fax":"","email":"pierre.debieuvre@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84183151498","lng":"2.2803041338921"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"6208","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MASS L1-3 et MAEF M1","description":"","floor":"14\u00e8me \u00e9tage, bureau C 14-03","address":"","phone":"01 44 07 88 74 ","fax":"","email":"corinne.jobert-aboulker@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827169178894","lng":"2.3648027703166"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6209","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MIA L1-2","description":"","floor":"14\u00e8me \u00e9tage, bureau C 14-03","address":"","phone":"01 44 07 88 75 ","fax":"","email":"brigitte.augarde@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827171459696","lng":"2.3649519681931"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6210","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MIAGE L3 et M1-2 FI","description":"","floor":"14\u00e8me \u00e9tage, bureau C 14-03","address":"","phone":"01 44 07 88 67 ","fax":"","email":"emmanuelle.moreau@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827241576052","lng":"2.3647236451507"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6211","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MIAGE L3 et M1 apprentissage","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 88 94 ","fax":"","email":"j\u00e9r\u00f4me.genoux@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827199462111","lng":"2.3647062107921"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6212","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"SID M1-2","description":"","floor":"14\u00e8me \u00e9tage, bureau C 14-03","address":"","phone":"01 44 07 88 67","fax":"","email":"fran\u00e7oise.gire@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827321713107","lng":"2.3647383973002"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6213","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MAEF M2 et Th\u00e8ses ","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 82 93 ","fax":"","email":"claudie.olivier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr27","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.835568993884","lng":"2.3580811545253"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1028","level":"3","attachments":[]},{"id":"6214","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"AES L1-2","description":"","floor":"14 \u00e8me \u00e9tage, bureau B 1406","address":"","phone":"01 44 07 88 54 ","fax":"","email":"piperno@univ-paris1.fr ","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827068161135","lng":"2.3649680614471"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6215","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"AES L3 ET M1-2","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau11","address":"","phone":"01 44 07 77 37","fax":"","email":"nfortune@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845402526655","lng":"2.3459149897099"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6216","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"TAGS M1","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau11","address":"","phone":"01 44 07 77 37","fax":"","email":"nfortune@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr12","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845421060654","lng":"2.3458734154701"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6217","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Cadre des organismes du secteur public M2 pro","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau13","address":"","phone":"01 44 07 80 37","fax":"","email":"masdroitso@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr12","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845479310319","lng":"2.3459404706955"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6219","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Administration et gestion de l'emploi","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau13","address":"","phone":"01 44 07 80 37","fax":"","email":"masdroitso@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845469602046","lng":"2.3459793627262"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6220","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit social M1 et M2 rech.","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau13","address":"","phone":"01 44 07 80 37","fax":"","email":"masdroitso@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr12","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84545812863","lng":"2.3460517823696"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6221","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Juristes de droit social M2 pro","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau11","address":"","phone":" 01 44 07 79 81","fax":"","email":"vdaniel@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr12","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845465189194","lng":"2.3460182547569"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6222","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit de la protection sociale d'entreprise M2 pro","description":"","floor":"1 er \u00e9tage, bureau11","address":"","phone":"01 44 07 77","fax":"","email":"nfortune@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr12","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845484605739","lng":"2.3458975553513"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6223","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"H\u00f4tellerie et Tourisme L3 pro et M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 53","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841823939038","lng":"2.3484252020717"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6224","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit\u00a0du Tourisme M2 pro","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":" irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841816672009","lng":"2.3483930155635"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6225","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"D\u00e9veloppement et Am\u00e9nagement Touristique des Territoires M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841857994006","lng":"2.3485636711121"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6226","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Gestion des sites culturels et naturels...M2 rech.","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841836972603","lng":"2.3485941812396"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6229","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Gestion des Activit\u00e9s Touristiques et H\u00f4teli\u00e8res M1-2 M2 pro","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841739676778","lng":"2.3487282916903"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6231","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie du D\u00e9veloppement Touristique International M1-2","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841730644478","lng":"2.3488261923194"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6232","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Tourisme, Environnement, Patrimoine M2","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 55 43 46 58","fax":"","email":"irest@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/irest\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 10h-12h et 14h-16h\r\nexcept\u00e9 mercredi : 10h-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.841714286278","lng":"2.3488261923194"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1026","level":"3","attachments":[]},{"id":"6233","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Science politique L1-3 et M1","description":"","floor":" Bureau F611 (esc. N)","address":"","phone":"01 40 46 28 03 ","fax":"","email":"depscpo2@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr11\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847014444047","lng":"2.3462459072471"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"6234","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Science politique M2","description":"","floor":"Bureau F629 (esc. N)","address":"","phone":"\u202801 40 46 28 01 ","fax":"","email":"depscpo3@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847027476262","lng":"2.3460594937205"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"6235","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9cole doctorale en sc.politique","description":"","floor":"bureau G611 (esc. K),","address":"","phone":"01 40 46 28 34","fax":"","email":" edscpo@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847011796418","lng":"2.3461077734828"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1021","level":"3","attachments":[]},{"id":"6236","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Philosophie L1-2","description":"","floor":"7 \u00e8me \u00e9tage, bureau B705","address":"","phone":"01 44 07 88 32\u2028","fax":"","email":"philo1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr10\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827362017033","lng":"2.3646227270365"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6246","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Histoire L1-2","description":"","floor":"7 \u00e8me \u00e9tage, bureau B704","address":"","phone":"01 44 07 88 31","fax":"","email":"hist1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr09\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827319741315","lng":"2.3646009340882"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6247","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"G\u00e9ographie L1-2","description":"","floor":"7 \u00e8me \u00e9tage, bureau B702","address":"","phone":"01 44 07 88 47","fax":"","email":"geo1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827438254468","lng":"2.3647229745984"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6248","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Histoire de l'art et arch\u00e9ologie L1-2","description":"","floor":"7 \u00e8me \u00e9tage, bureau B701","address":"","phone":" 01 44 07 88 49","fax":"","email":"\u2028art1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr03\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827394992934","lng":"2.3645218089223"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6249","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Histoire L3 et M1","description":"","floor":"Esc. C - 2\u00e8me \u00e9tage - couloir de droite","address":"","phone":"01.40.46.27.89\u2028","fax":"","email":"scol3m1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr09\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849372499584","lng":"2.3438677936792"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"6250","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"HIstoire M2","description":"","floor":"Esc. C - 3\u00e8me \u00e9tage - couloir de droite","address":"","phone":"01.40.46.33 48 ","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr09\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849471016075","lng":"2.3442775011063"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"6251","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Philosophie L3","description":"","floor":"Escalier C - 1er \u00e9tage- couloir gauche","address":"","phone":"01.40.46.31.76","fax":"","email":"philolic@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/index.php?id=110057","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849139195046","lng":"2.3437893390656"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"6252","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Philosophie M1","description":"","floor":"Escalier C - 1er \u00e9tage- couloir gauche","address":"","phone":"01.40.46.27.91 ","fax":"","email":"philom1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr10\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849216855484","lng":"2.3441058397293"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"6253","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Philosophie M2","description":"","floor":"Escalier C - 1er \u00e9tage- couloir gauche","address":"","phone":"01.40.46.27.95","fax":"","email":" philom2@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr10\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84958191678","lng":"2.3439355194569"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"6254","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Histoire de l'art et de l' arch\u00e9o L3 et M1-2","description":"","floor":"Bureau 102","address":"","phone":"01 53 73 71 11","fax":"","email":"ufr03sec@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr03\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h \/ 14h-16h\r\nmardi : 9h30-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.842409078215","lng":"2.3360464721918"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"960","level":"3","attachments":[]},{"id":"6256","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Pr\u00e9serv. des biens culturels L3","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 45 83 33 57","fax":"","email":" Laruelle@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr03\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h \/ 14h-16h\r\nJeudi : 9h30-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.828979974061","lng":"2.3745200783014"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"6257","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Cons.-Rest. des biens cult M1-2","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 45 83 33 57","fax":"","email":"Laruelle@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr03\/","opening_hours":"Lundi au vendredi : 9h30-12h \/ 14h-16h\r\nJeudi : 9h30-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.828940186434","lng":"2.3745871335268"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"6258","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Cons. pr\u00e9v. du patrimoine","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 45 83 33 57","fax":"","email":" Laruelle@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr03\/","opening_hours":"Lundi au vendredi : 9h30-12h \/ 14h-16h\r\nJeudi : 9h30-12h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.828901340508","lng":"2.374619320035"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1018","level":"3","attachments":[]},{"id":"6259","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"G\u00e9ographie L3","description":"","floor":"Bureau 407","address":"","phone":"01.44.32.14.05","fax":"","email":"beudot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844737063309","lng":"2.342437505722"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6260","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Magist\u00e8re am\u00e9nagement","description":"","floor":"","address":"","phone":"01.43.29.64.05","fax":"","email":"blandine.morane@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844745889141","lng":"2.3424911499023"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6261","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"G\u00e9ographie M1","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":" 01.44.32.14.03","fax":"","email":" annie.cordonnier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h\r\nsauf mercredi","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844751184639","lng":"2.3425716161728"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6262","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"E.D.Milieux & risques M2","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":"01.44.32.14.03","fax":"","email":"annie.cordonnier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h\r\nsauf mercredi","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844729281867","lng":"2.3426497355103"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6263","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"P.Emergents & en dvlpt M2","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":"01.44.32.14.03","fax":"","email":"annie.cordonnier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h\r\nsauf le mercredi","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844576432901","lng":"2.3425903916359"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6264","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Pratiques du dvlpt M2","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":"01.44.32.14.03","fax":"","email":"annie.cordonnier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h15 et 14h-16h\r\nsauf mercredi ","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844744285782","lng":"2.3423667624593"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6265","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"SdT g\u00e9oprisme et carthageo","description":"","floor":"Bureau 410 ","address":"","phone":"01.44.32.14.03","fax":"","email":"annie.cordonnier@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h15 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844689403791","lng":"2.3427110910416"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6266","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Environnement M1-2","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":"01.44.32.14.04","fax":"","email":"foued.maghrebi@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 09h30 \u00e0 12h15 - 14h00 \u00e0 16h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844668545385","lng":"2.342392578721"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6267","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Urbanisme & am\u00e9nagement","description":"","floor":"Bureau 410","address":"","phone":"01.44.32.14.03","fax":"","email":"foued.maghrebi@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 09h30 \u00e0 12h15 - 14h00 \u00e0 16h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844663249878","lng":"2.3424515873194"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6268","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Enseigner l'histoire-g\u00e9ographie M1-2","description":"","floor":"Bureau 407","address":"","phone":"01 44 32 14 45 ","fax":"","email":"Magali.Picot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844601145305","lng":"2.3424857854843"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6269","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"T\u00e9l\u00e9d\u00e9tection & g\u00e9omatique de l'envmt  M2 pro","description":"","floor":"Bureau 407","address":"","phone":"01.44.32.14.45","fax":"","email":"Magali.Picot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844620562185","lng":"2.3426923155785"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6270","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"G\u00e9opolitique M2","description":"","floor":"Bureau 407","address":"","phone":"01.44.32.14.45","fax":"","email":"Magali.Picot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844688903675","lng":"2.3423362523317"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6271","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"G\u00e9ographie agr\u00e9gation M2","description":"","floor":"Bureau 407","address":"","phone":"01.44.32.14.45","fax":"","email":"Magali.Picot@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr08-geographie\/actualites\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30 \u00e0 12h15 - 14h \u00e0 16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.844644553791","lng":"2.3423493281007"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1019","level":"3","attachments":[]},{"id":"6282","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"D\u00e9mographie 3","description":"","floor":"18 \u00e8me \u00e9tage, Bureau C18-02","address":"","phone":"01 44 07 86 46","fax":"","email":"idup@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/idup","opening_hours":"\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827221269543","lng":"2.3644322901964"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6284","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Expert d\u00e9mographe M1-2 pro","description":"","floor":"18 \u00e8me \u00e9tage, Bureau C18-02","address":"","phone":"01 44 07 86 46","fax":"","email":" idup@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/idup","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827059332188","lng":"2.3644289374352"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6285","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Dynamique des populations M1-2 rech","description":"","floor":"18 \u00e8me \u00e9tage, Bureau C18-02","address":"","phone":"01 44 07 86 46","fax":"","email":" idup@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/idup","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827064629556","lng":"2.3645120859146"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6286","ext_id":"","poi_type_id":"19","title":"\u00c9cole Doctorale D\u00e9mographie","description":"","floor":"18 \u00e8me \u00e9tage, Bureau C18-02","address":"","phone":"","fax":"","email":"idup@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/idup","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827291017954","lng":"2.3647058755159"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6287","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9tudes sociales : Travail et D\u00e9veloppement SHS","description":"","floor":"","address":"","phone":" 01 43 94 72 15","fax":"","email":"scolarite-iedes@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/iedes\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832829305762","lng":"2.4674378335476"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"6288","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Soci\u00e9t\u00e9s en d\u00e9veloppement : recompositions politiques, mobil","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 43 94 72 15","fax":"","email":" scolarite-iedes@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/recherche-iedes.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.832761389487","lng":"2.4674700200558"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"6289","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9tudes du D\u00e9veloppement","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 43 94 72 15","fax":"","email":"scolarite-iedes@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/recherche-iedes.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.833008571276","lng":"2.4675397574902"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"954","level":"3","attachments":[]},{"id":"6296","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit des affaires M1","description":"","floor":"Bureau 414 ","address":"","phone":"01 44 07 77 49","fax":"","email":"ufr05@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr050\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846985790799","lng":"2.3442731425166"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6303","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit des affaires M2","description":"","floor":"Bureau : 414 ","address":"","phone":"01 44 07 79 92","fax":"","email":" ufr05@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr050\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847062174893","lng":"2.3442453145981"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6309","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit g\u00e9n\u00e9ral L1-3","description":"\r\n\r\n","floor":"","address":"","phone":" 01 44 07 78 74","fax":"","email":"ufr26@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr260\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847024666833","lng":"2.34440356493"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[{"id":"131","title":"RTEmagicC_centre-rene-cassin-facade.jpg.jpg","description":"","type":"image","url":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/poi\/4736fdc6f975cc94e8010f0d5f5cfa41b8fa292f.jpg"}]},{"id":"6312","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"CAVEJ","description":"Centre Audiovisuel d'\u00c9tudes Juridiques des Universit\u00e9s de Paris","floor":"","address":"","phone":"01 44 08 63 50","fax":"","email":"cavej@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.e-cavej.org\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12h30 et 14h30-16h30\r\n\u2028Sauf le mardi en journ\u00e9e continue : 9h30-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.836008753352","lng":"2.3461119644344"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"959","level":"3","attachments":[]},{"id":"6315","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"LAP licence d'administration publique","description":"","floor":"Bureau 416","address":"","phone":" 01 44 07 79 42","fax":"","email":"lapc3@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr01","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846997388895","lng":"2.3445676825941"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6321","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit public M2","description":"","floor":"Bureau 415","address":"","phone":"01 44 07 79 56","fax":"","email":"ufr01c3@univ-paris1.fr ","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr01","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847045590453","lng":"2.3446803353727"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6324","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit public M1","description":"\r\n ","floor":"Bureau 416","address":"","phone":"01 44 07 79 42","fax":"","email":"ufr01mai@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr01\/administration\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.8469134663","lng":"2.3441889882088"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6330","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie L1-2","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 88 77","fax":"","email":"ufr02c1@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr02\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.82705403482","lng":"2.3643404245377"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6334","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie L3-M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 88 86","fax":"","email":"ufr02c2@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr01","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827137026866","lng":"2.3645094037056"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6339","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie th\u00e9orique et empirique M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 87 63 ","fax":"","email":"ufr02mag@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr02\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.82720420765","lng":"2.3643516562879"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6341","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie quantitative parcours MoSEF M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 87 63","fax":"","email":"ufr02mag@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/mosef.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827184136567","lng":"2.3642651550472"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6352","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie M2 rech.","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 88 09","fax":"","email":"ecom2r@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr02\/","opening_hours":"\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827133406998","lng":"2.3647152632475"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6353","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie M2 pro.","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 88 76","fax":"","email":"ecom2p@univ-paris1.fr","url":"","opening_hours":"\r\n\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827162071604","lng":"2.3644229024649"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6354","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"\u00c9conomie-transports internationaux M2 pro.","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 89 89","fax":"","email":"m2ti@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr02\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827094971695","lng":"2.3647447675467"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"6357","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit de la protection compl\u00e9mentaire M2 pro.","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"","fax":"","email":"","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr02\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.845443757431","lng":"2.3459307476878"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1016","level":"3","attachments":[]},{"id":"6363","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit fran\u00e7ais et \u00e9trangers L1-3","description":"\r\n\r\n\r\n","floor":"Bureau 213","address":"","phone":"","fax":"01 44 07 77 85","email":"scoliufr07@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847112200307","lng":"2.3440585657954"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6364","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit fran\u00e7ais et \u00e9trangers M1","description":"","floor":"Bureau 304 A","address":"","phone":"01 44 07 78 17","fax":"","email":"maitrise-integre.ufr7@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"\r\n\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846999955625","lng":"2.3440119624138"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6366","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit anglais et nord am\u00e9ricain des affaires M2","description":"","floor":"Bureau 508","address":"","phone":"01 44 78 33 80","fax":"","email":"Droitcompare@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"\r\n\r\n\r\n\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.856000206452","lng":"2.361159324646"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"6367","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit p\u00e9nal et politique criminelle en Europe M2","description":"","floor":"Bureau 508","address":"","phone":"01 44 78 33 80","fax":"","email":"Droitcompare@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"\r\n\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855996426911","lng":"2.3610771819949"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"6368","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Globalisation et pluralisme juridique M2","description":"","floor":"Bureau 508","address":"","phone":"01 44 78 33 80","fax":"","email":"Droitcompare@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855865201405","lng":"2.3610493540764"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"6369","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droits africains M2","description":"","floor":"Bureau 508","address":"","phone":"01 44 78 33 80","fax":"","email":"Droitcompare@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855872260502","lng":"2.3611325025558"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"6373","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit compar\u00e9 et international M2","description":"\r\n\r\n\r\n\r\n","floor":"Bureau 309 et 309 bis ","address":"","phone":"01.44.07.77.52","fax":"","email":"m2ufr7@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ufr\/ufr070\/","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846923556743","lng":"2.3443841189146"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6389","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Management des RH et responsabilit\u00e9 sociale M1-2","description":"","floor":"","address":"","phone":" 01 53 55 27 73","fax":"","email":"masterrh.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838277019923","lng":"2.3485918343067"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6392","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"HR Management & Corporate Social Responsibility","description":"Formation en anglais, Bulgarie.","floor":"","address":"","phone":" 01 53 55 27 20","fax":"","email":"paillard.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838395301193","lng":"2.3486682772636"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6396","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Marketing et pratiques commerciales M1-2 FC","description":"","floor":"","address":"","phone":" 01 53 55 27 48","fax":"","email":"mastermpc.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838265544859","lng":"2.3485301434994"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6397","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Finance M1-2 FC","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 44","fax":"","email":" masterfin.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838442084007","lng":"2.348645478487"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6399","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Contr\u00f4le - Audit M2 management FA","description":"\r\n\r\n\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 51","fax":"","email":"masterca.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838406776227","lng":"2.3486106097698"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6400","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Management des associations FC","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 42","fax":"","email":" laigle.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838344987553","lng":"2.3485985398293"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6402","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Management M1 FA","description":"\u00a0\r\n\r\n\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 65","fax":"","email":"suarez-pazos.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838311445098","lng":"2.348640114069"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6409","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MAE Sp\u00e9 : Gestion des dynamiques org\u00b0 M2 FA","description":"MASTER Administration des Entreprises - Sp\u00e9cialit\u00e9 : Gestion des Dynamiques Organisationnelles (formation apprentissage)","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 62","fax":"","email":"zonyi.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838383826157","lng":"2.3485730588436"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6412","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MAE Sp\u00e9 : Management g\u00e9n\u00e9ral MBA FC","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 28 01","fax":"","email":"masterae.court.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838352049119","lng":"2.3485355079174"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6413","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MAE Sp\u00e9 : Administration des affaires","description":"\r\n\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 91","fax":"","email":"masterae.court.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838339691377","lng":"2.3486843705177"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6414","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Management syst\u00e8mes d'info et de connaissance M2 FA","description":"","floor":"","address":"","phone":" 01 53 55 27 45","fax":"","email":" morti.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838367937641","lng":"2.3487259447575"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6418","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Commerce et distribution - DISTECH L3 pro","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 25","fax":"","email":"laasri.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.83831585858","lng":"2.3485046625137"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6419","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"International MBA","description":"\r\n\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 76","fax":"","email":"minik.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838275254529","lng":"2.3484832048416"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6420","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"MBA Dauphine Sorbonne Renault FC","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 46","fax":"","email":"ripoche.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838306590267","lng":"2.3484449833632"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6421","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Recherche-Organisation appliqu\u00e9e M1-2","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 53 55 27 42","fax":"","email":"aigle.iae@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/iae.univ-paris 1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.838408541617","lng":"2.3486950993538"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1024","level":"3","attachments":[]},{"id":"6422","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit priv\u00e9 L3","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 80 62","fax":"01 44 07 77 21","email":"ufr26@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ecolededroitdelasorbonne.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847058571183","lng":"2.3448243364692"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6423","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit public L3","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 77 60","fax":"01 44 07 77 21","email":"ufr26@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ecolededroitdelasorbonne.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847035257347","lng":"2.3448957502842"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6424","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droirt international et europ\u00e9en","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 77 59","fax":"01 44 07 77 21","email":"ufr26@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ecolededroitdelasorbonne.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847017606489","lng":"2.3449440300465"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6425","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Droit fiscal M1","description":"\r\n","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 79 42 ","fax":"01 44 07 75 09","email":"ufr01mai@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ecolededroitdelasorbonne.univ-paris1.fr","opening_hours":"","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847003485798","lng":"2.3449869453907"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6426","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Justice et proc\u00e8s M1","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 07 77 35 ","fax":"01 44 07 75 11","email":"ufr05@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/ecolededroitdelasorbonne.univ-paris1.fr","opening_hours":"\r\n","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847012678961","lng":"2.3450415953994"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"6427","ext_id":"","poi_type_id":"17","title":"Design, m\u00e9dias, technologie M1","description":"\r\n\r\n\r\n","floor":"Bureau 459","address":"","phone":"01 44 07 84 85","fax":"","email":"","url":" http:\/\/ufr04-arts.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Lundi-vendredi : 9h30-12 et 14h-16h","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.84188976882","lng":"2.2809183597565"}],"style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1025","level":"3","attachments":[]},{"id":"7484","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Jacques Lagroye (science politique)","description":"L'acc\u00e8s \u00e0 la biblioth\u00e8que est r\u00e9serv\u00e9 aux \u00e9tudiants et aux chercheurs de l'UFR Science politique. ","floor":"Bureau H611 (escalier K)","address":"","phone":"01 40 46 28 00","fax":"","email":"bib.sc-po@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/bibliotheques\/trouver\/une-bibliotheque\/bibliotheque-jacques-lagroye-science-politique\/","opening_hours":"Du lundi au jeudi : \r\n10h00-12h45 et 14h00-18h00\r\nLe vendredi : \r\n10h00-13h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847770895449","lng":"2.3427838459611"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"7486","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Carthoth\u00e8que","description":"La cartoth\u00e8que est ouverte \u00e0 tous les \u00e9tudiants et enseignants-chercheurs de Paris 1.","floor":"12\u00e8me \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 87 65","fax":"","email":"cartotheque@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/bibliotheques\/trouver\/une-bibliotheque\/cartotheque\/","opening_hours":"Du lundi au vendredi : \r\n9h00-17h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.827287118516","lng":"2.3643873631954"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1023","level":"3","attachments":[]},{"id":"7487","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que d'\u00e9tudes doctorales juridiques de la Sorbonne (","description":"","floor":"","address":"","phone":"01 44 78 33 13","fax":"01 44 78 33 62","email":"bibldc@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/bedjs.univ-paris1.fr\/","opening_hours":"Du lundi au vendredi : \r\n9h00-18h00\r\nSauf le mercredi : \r\n9h00-20h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.855992507646","lng":"2.3610850609839"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"7491","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Lavisse","description":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e en histoire.\r\nElle est r\u00e9serv\u00e9e aux \u00e9tudiants inscrits \u00e0 la pr\u00e9paration aux concours de l'enseignement d'histoire et de g\u00e9ographie des universit\u00e9s Paris 1 et Paris 4. ","floor":"Escalier C, 3e \u00e9tage","address":"","phone":"01 40 46 28 54","fax":"","email":"bibliotheque.lavisse@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/bibliotheque\/bibliotheque-lavisse\/","opening_hours":"Du lundi au jeudi : \r\n9h00-18h30\r\nFermeture \u00e0 17h00 le vendredi","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.849054474431","lng":"2.3432394862175"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1002","level":"3","attachments":[]},{"id":"7492","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Biblioth\u00e8que Jean Maitron (CHS)","description":"Biblioth\u00e8que sp\u00e9cialis\u00e9e en histoire sociale du 20\u00e8me si\u00e8cle.\r\nElle est ouverte \u00e0 tous et propose la consultation sur place des documents.","floor":"6\u00e8me \u00e9tage - Bureau 603","address":"","phone":"01 44 78 33 87","fax":"01 44 78 33 98","email":"vaccaro@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/chs.univ-paris1.fr\/spip.php?article82","opening_hours":"Lundi : 10h00 - 19h00\r\nMardi, jeudi, vendredi : \r\n14h00 - 17h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.856005066919","lng":"2.3611695505679"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1001","level":"3","attachments":[]},{"id":"7493","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"BDIE","description":"La Biblioth\u00e8que du d\u00e9partement d\u2019\u00e9tudes internationales et europ\u00e9ennes (BDIE) accueille, outre les \u00e9tudiants qui pr\u00e9parent une th\u00e8se en droit international et europ\u00e9en, tous les \u00e9tudiants des masters recherche et masters professionnel de l'UFR 07.\r\n ","floor":"Bureau 310","address":"","phone":"01 44 07 77 55","fax":"","email":"Nicolae.Florea@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/www.univ-paris1.fr\/ecoles-doctorales\/droit-international-et-europeen-ed-283\/les-centres-de-recherche-et-de-documentation\/bdie\/","opening_hours":"Du lundi au vendredi : \r\n9h30 - 18h30","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.846964683289","lng":"2.3449701815844"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"1027","level":"3","attachments":[]},{"id":"7494","ext_id":"","poi_type_id":"5","title":"Espace Andr\u00e9 Tunc (IRJS)","description":"L' espace Andr\u00e9-Tunc est une salle de documentation et de recherche commune \u00e0 tous les d\u00e9partements de l'IRJS.\r\nCe lieu est ouvert \u00e0 tous les membres de l'IRJS, aux \u00e9tudiants des masters 2 Droit (recherche et professionnel) des UFR 01, 05, 07, 12, aux \u00e9tudiants de l'Institut des Assurances de Paris, aux professeurs de l'Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne et chercheurs invit\u00e9s ainsi qu'\u00e0 tout enseignant-chercheur ou praticien qui en fait la demande. ","floor":"sous le porche : entr\u00e9e \u00e0 gauche, 1er \u00e9tage","address":"","phone":"01 44 07 76 54","fax":"","email":"centrededocumentation.IRJS@univ-paris1.fr","url":"http:\/\/irjs.univ-paris1.fr\/le-centre-de-documentation\/","opening_hours":"Du lundi au vendredi :\r\n9h00 - 19h00","itinerary":"","type":"point","coordinates":[{"lat":"48.847206470346","lng":"2.3465117812157"}],"style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"},"overlay_image":"","parent_id":"957","level":"3","attachments":[]}],"poitypes":[{"id":"1","name":"Universit\u00e9","description":"repr\u00e9sent\u00e9 par un point","is_clickable":"","category_id":"1","style":{"strokeColor":"#123456","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#654321","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_universite_1305040456.png"}},{"id":"2","name":"Site","description":"repr\u00e9sent\u00e9 par un point indiquant le centre","is_clickable":"","category_id":"1","style":{"strokeColor":"#234567","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#765432","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_site_1305040868.png"}},{"id":"3","name":"B\u00e2timent","description":"repr\u00e9sent\u00e9 par un polygone ou une image plan orient\u00e9 nord","is_clickable":"","category_id":"1","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#ffffff","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_batiment_1304005503.png"}},{"id":"4","name":"Scolarit\u00e9","description":"","is_clickable":true,"category_id":"8","style":{"strokeColor":"#456789","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#987654","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_scolarite_1322672588.png"}},{"id":"5","name":"Biblioth\u00e8que","description":"","is_clickable":true,"category_id":"9","style":{"strokeColor":"#56789A","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#A98765","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_bibliotheque_1322668078.png"}},{"id":"8","name":"Restaurant","description":"","is_clickable":true,"category_id":"4","style":{"strokeColor":"#558087","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#777777","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_crous_1278180637.png"}},{"id":"9","name":"Borne CMS","description":"","is_clickable":true,"category_id":"8","style":{"strokeColor":"#629AB7","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#888888","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_borne-cms_1304001425.png"}},{"id":"10","name":"Sant\u00e9","description":"","is_clickable":true,"category_id":"12","style":{"strokeColor":"#830298","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#999999","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_sante_1278233464.png"}},{"id":"11","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre","description":"","is_clickable":true,"category_id":"3","style":{"strokeColor":"#98CCD1","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#98B2D1","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_amphitheatre_1322666797.png"}},{"id":"12","name":"Sport","description":"","is_clickable":true,"category_id":"13","style":{"strokeColor":"#6781CB","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#BCD876","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_sport_1304002369.png"}},{"id":"13","name":"Social","description":"","is_clickable":true,"category_id":"12","style":{"strokeColor":"#098098","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#678EEF","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_social_1322662717.png"}},{"id":"14","name":"Entr\u00e9e PMR","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_entree-pmr_1278177815.png"}},{"id":"15","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria","description":"","is_clickable":true,"category_id":"4","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1278180688.png"}},{"id":"17","name":"Formation","description":"","is_clickable":true,"category_id":"17","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_formation_1322661313.png"}},{"id":"18","name":"Institut","description":"","is_clickable":true,"category_id":"22","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_institut_1322661302.png"}},{"id":"19","name":"Laboratoire","description":"","is_clickable":true,"category_id":"14","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_laboratoire_1322664149.png"}},{"id":"24","name":"Culture","description":"","is_clickable":true,"category_id":"16","style":{"strokeColor":"#0f0c0f","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#1aed7c","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_culture_1322664515.png"}},{"id":"25","name":"Mobilit\u00e9","description":"","is_clickable":true,"category_id":"11","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_mobilite_1322664017.png"}},{"id":"26","name":"Orientation","description":"","is_clickable":true,"category_id":"11","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_orientation_1322663705.png"}},{"id":"27","name":"Visio interpr\u00e9tation","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"28","name":"T\u00e9l\u00e9 agrandisseur","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"30","name":"Accessibilit\u00e9 PMR ordinateur","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"32","name":"Polygone","description":"","is_clickable":true,"category_id":"1","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"33","name":"service d'accueil des \u00e9tudiants handicap\u00e9s ","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"34","name":"UFR","description":"","is_clickable":true,"category_id":"21","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_ufr_1322661136.png"}},{"id":"35","name":"Mat\u00e9riel PMR","description":"","is_clickable":true,"category_id":"7","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_n-a_1304945855.png"}},{"id":"37","name":"Association","description":"","is_clickable":true,"category_id":"15","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_association_1322667618.png"}},{"id":"38","name":"H\u00e9bergement ","description":"","is_clickable":true,"category_id":"23","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/uploads\/images\/poitype_icon_hebergement_1329237818.png"}},{"id":"39","name":"Laverie","description":"","is_clickable":true,"category_id":"","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}},{"id":"40","name":"Salle","description":"Les salles","is_clickable":true,"category_id":"24","style":{"strokeColor":"#000000","strokeWeight":"3","strokeOpacity":"0.25","fillColor":"#000000","fillOpacity":"0.45","icon":"http:\/\/unpidf.univmobile.fr\/images\/gmaps\/marker-default.png"}}],"categories":[{"id":"1","name":"Plans","description":"cat\u00e9gorie globale, toujours visible","is_common":true},{"id":"3","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre ","description":"","is_common":""},{"id":"4","name":"Restauration Universitaire","description":"caf\u00e9t\u00e9ria et restaurant du CROUS","is_common":""},{"id":"7","name":"Relais handicap","description":"Lieux am\u00e9nag\u00e9s ou disposant de mat\u00e9riels pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite","is_common":""},{"id":"8","name":"Scolarit\u00e9 & Inscription ","description":"Inscription administrative et secr\u00e9tariat p\u00e9dagogique","is_common":""},{"id":"9","name":"Biblioth\u00e8que Universitaire","description":"Centre de documentation, biblioth\u00e8que et m\u00e9diath\u00e8que universitaire","is_common":""},{"id":"11","name":"Orientation & Insertion professionnelle","description":"Bureau d'insertion professionnelle, bureau d'orientation et bureau des \u00e9changes internationaux","is_common":""},{"id":"12","name":"Sant\u00e9 & Social","description":"sant\u00e9 : infirmerie, psychologues, centres de pr\u00e9vention et m\u00e9decins.\r\n\r\nsocial : assistant(e) de service social, bourse, logement...","is_common":""},{"id":"13","name":"Equipements sportifs & service des sports","description":"Service des sports, associations sportives et gymnases \r\n","is_common":""},{"id":"14","name":"Recherche","description":"Laboratoires, \u00e9coles doctorales, maisons de la recherche et PRES","is_common":""},{"id":"15","name":"Association","description":"Association","is_common":""},{"id":"16","name":"Culture","description":"Culture","is_common":""},{"id":"17","name":"Formation","description":"","is_common":""},{"id":"21","name":"Unit\u00e9 de Formation et de Recherche - Facult\u00e9","description":"","is_common":""},{"id":"22","name":"Institut & \u00c9cole","description":"","is_common":""},{"id":"23","name":"R\u00e9sidence Universitaire ","description":"CROUS","is_common":""},{"id":"24","name":"Salle","description":"Les salles","is_common":""}]}